[{"id":"6617","translation_id":"0","created":"1321138642","changed":"1466081937","language":"nl","title":"Het spel van de slotenmaker","subtitle":null,"summary":"Het spel van de Slotenmaker is een speelse en interactieve rondleiding boordevol weetjes en opdrachtjes.","description":"<p>&lsquo;Het spel van de slotenmaker&rsquo; is een interactieve rondleiding vol weetjes en opdrachten. Je gaat op zoek naar de sleutel die past op de schat van het Secreet en verkent zo het Belfort. Als je de schat vindt, krijg je een Gentse verrassing!</p>\r\n<p>Geschikt voor kinderen van 6 tot 12 jaar, onder begeleiding van minstens 1 volwassene.</p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12px;\">Taal: Nederlands.</span></p>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"},{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Belfort","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92333954","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@artoria.be"],"website":[{"title":"Belfortgent.be","url":"www.belfortgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/spelvandeslotenmaker_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/spelvandeslotenmaker_gent1.jpg?itok=PaL2AG8y"],"prices":[{"price":"1,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Boekje & attributen","comment":null}],"spots":[{"id":"6795","title":"Belfort"}]},{"id":"8470","translation_id":"8470","created":"1323182811","changed":"1458547438","language":"nl","title":"Lichtfestival Gent","subtitle":"Een lichtparcours doorheen de stad ","summary":"Een verlicht parcours doorheen de historische binnenstad leidt je van de ene verrassing naar de andere.\r\nOp naar de volgende editie in 2018!","description":"<p>Tijdens het driejaarlijkse Lichtfestival licht de stad op met het werk van internationale lichtkunstenaars. De Gentse nachten vormen het decor voor verrassend spektakel, ingenieuze installaties, spectaculaire performances en evenementen met licht. Je leert er de historische plekken en monumenten op een andere manier kennen. Het Lichtfestival zet het Gentse lichtplan, dat internationaal bekroond werd, letterlijk in de schijnwerpers en laat je kennis maken met de unieke verborgen charme van Gent na zonsondergang.</p>\r\n<p>Het derde Lichtfestival Gent was een overweldigend succes. In totaal bezochten 640&nbsp;000 mensen het Lichtfestival, gespreid over vier avonden. Niet alleen internationale namen maar ook jonge ontwerpers, Gentse studenten en kinderen kregen hier&nbsp;presentatiekansen voor een groot publiek. De 44 installaties van 15 buitenlandse en 29 Belgische ontwerpers werden zeer enthousiast onthaald. Dankzij de vele foto&rsquo;s en filmpjes op sociale media kunnen we nog even nagenieten van al dat moois. Op naar de volgende editie in 2018!</p>\r\n<p>Geniet met ons na op&nbsp;<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8\">https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8</a></p>\r\n<p><a href=\"http://www.stad.gent/gentverlicht\">Lees meer over het Gentse Lichtplan.</a></p>\r\n","openinghours_short":"29/01/2015 > 01/02/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@stad.gent"],"website":[{"title":"Gentse Feesten","url":"http://www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/assinaturas.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg?itok=MJn_wxeh","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/assinaturas.jpg?itok=8aRSrxsC","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg?itok=RabwoYbS","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg?itok=RAdhiqEm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg?itok=ho80gh3l","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png?itok=W1qKAbpD","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg?itok=-0cmMDhO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg?itok=y9RYAFFI"],"prices":[],"spots":[{"id":"8841","title":"Diverse locaties"}]},{"id":"8537","translation_id":"8470","created":"1323187133","changed":"1458547438","language":"fr","title":"Festival de la lumiere","subtitle":null,"summary":"Le Festival de la Lumi\u00e8re souhaite braquer les projecteurs sur ce plan d\u2019\u00e9clairage ","description":"<p>Tous les trois ans, le Festival de la Lumi\u00e8re fait briller la ville de mille feux gr\u00e2ce aux \u0153uvres d&rsquo;artistes internationaux. Les nuits deviennent le d\u00e9cor d&#39;un spectacle surprenant fait d&#39;installations ing\u00e9nieuses, de performances spectaculaires et de toutes sortes d&#39;\u00e9v\u00e9nements lumineux. D\u00e9couvrez les lieux historiques et les monuments gantois sous un autre jour! Le Festival de la Lumi\u00e8re entend braquer les projecteurs sur le plan d&rsquo;\u00e9clairage de Gand, r\u00e9compens\u00e9 au niveau international et vous fait d\u00e9couvrir les tr\u00e9sors cach\u00e9s de la ville apr\u00e8s le coucher du soleil.</p>\r\n<p>Le troisi\u00e8me Festival des Lumi\u00e8res de Gand a connu un succ\u00e8s retentissant. En quatre soirs, il a attir\u00e9 au total 640&nbsp;000 visiteurs. Des artistes de renomm\u00e9e internationale, mais \u00e9galement de jeunes cr\u00e9ateurs, des \u00e9tudiants gantois et des enfants ont eu l&#39;opportunit\u00e9 de pr\u00e9senter leur travail au grand public. Les 44 installations des 15 cr\u00e9ateurs \u00e9trangers et 29 cr\u00e9ateurs belges ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d&#39;un accueil tr\u00e8s enthousiaste. Gr\u00e2ce aux nombreux films et photos diffus\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux, nous pouvons encore profiter de tous ces superbes r\u00e9alisations. En route pour la prochaine \u00e9dition en 2018!</p>\r\n<p>Profitez avec nous sur&nbsp;<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8\">https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8</a></p>\r\n","openinghours_short":"29/01/2015 > 01/02/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@stad.gent"],"website":[{"title":"Gentse Feesten","url":"http://www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/assinaturas.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg?itok=MJn_wxeh","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/assinaturas.jpg?itok=8aRSrxsC","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg?itok=RabwoYbS","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg?itok=RAdhiqEm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg?itok=ho80gh3l","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png?itok=W1qKAbpD","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg?itok=-0cmMDhO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg?itok=y9RYAFFI"],"prices":[],"spots":[{"id":"11769","title":"Lieux divers"}]},{"id":"8594","translation_id":"8470","created":"1323187588","changed":"1458547438","language":"en","title":"Light Festival Ghent","subtitle":null,"summary":"The Light Festival wishes to highlight this lighting plan ","description":"<p><span style=\"font-size: 12px;\">Every three years the Light Festival lights up the city with works by international light artists. The city&rsquo;s nights will become the backdrop for a surprising spectacle, ingenious installations, spectacular performances and beautiful events, all based on light. Get ready to discover Ghent&rsquo;s historic sites and monuments from a different angle. The Light Festival puts the internationally acclaimed Ghent lighting plan in the spotlight and gives you the opportunity to catch a glimpse of Ghent&rsquo;s unique hidden charm after sunset.</span></p>\r\n<p>The third Ghent Light Festival was an overwhelming success. A total of 640 000 people visited the Light Festival over four evenings. Young designers, Ghent students and children had the chance to present their work to a large audience alongside international names. The 44 installations by 15 foreign designers and 29 of their Belgian counterparts were met with great enthusiasm. Thanks to all the photos and films on social media we still have a chance to enjoy all the beautiful work. We are looking forward to the next edition in 2018!</p>\r\n<p>Look back on the festival with us at&nbsp;<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8\">https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8</a></p>\r\n","openinghours_short":"29/01/2015 > 01/02/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@stad.gent"],"website":[{"title":"Gentse Feesten","url":"http://www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/assinaturas.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg?itok=MJn_wxeh","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/assinaturas.jpg?itok=8aRSrxsC","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg?itok=RabwoYbS","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg?itok=RAdhiqEm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg?itok=ho80gh3l","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png?itok=W1qKAbpD","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg?itok=-0cmMDhO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg?itok=y9RYAFFI"],"prices":[],"spots":[{"id":"11770","title":"Various locations"}]},{"id":"8651","translation_id":"8470","created":"1323187644","changed":"1458547438","language":"de","title":"Lichtfestival Gent","subtitle":null,"summary":"Das Lichtfestival soll diesen Beleuchtungsplan in zus\u00e4tzlichem Ma\u00dfe in den Blickpunkt r\u00fccken","description":"<p>W\u00e4hrend des dreij\u00e4hrlichen Lichtfestivals leuchtet die Stadt auf mit Werken von internationalen Lichtk\u00fcnstlern. Die Genter N\u00e4chte sind die B\u00fchne f\u00fcr \u00fcberraschenden Spektakel, ingeni\u00f6se Installationen, spektakul\u00e4re Auff\u00fchrungen und Veranstaltungen mit Licht. Sie sehen die historischen Stellen und Monumente auf eine andere Weise. Das Lichtfestival stellt den Genter Lichtplan, der international pr\u00e4miert wurde, in den Blickpunkt und vermittelt Ihnen damit einen Eindruck vom einzigartigen verborgenen Charme Gents nach Sonnenuntergang.</p>\r\n<p>Das dritte Lichtfestival Gent war ein fantastischer Erfolg. Insgesamt 640.000 Menschen haben, auf vier Abende verteilt, das Lichtfestival besucht. Nicht nur internationale Namen, sondern auch junge Designer, Genter Studenten und Kinder konnten hier vor einem breiten Publikum ihre Pr\u00e4sentationen zeigen. Die 44 Installationen der 15 ausl\u00e4ndischen und 29 belgischen Designer wurden mit gro\u00dfer Begeisterung empfangen. Dank der zahleichen Fotos und Filmaufnahmen auf den Social Media k\u00f6nnen wir dieses sch\u00f6ne Ereignis noch \u00f6fter Revue passieren lassen. Bis zur n\u00e4chsten Ausgabe 2018!</p>\r\n<p>Sehen Sie sich noch einmal alles an unter&nbsp;<a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8\">https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8</a></p>\r\n","openinghours_short":"29/01/2015 > 01/02/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@stad.gent"],"website":[{"title":"Gentse Feesten","url":"http://www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/assinaturas.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg?itok=MJn_wxeh","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/assinaturas.jpg?itok=8aRSrxsC","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg?itok=RabwoYbS","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg?itok=RAdhiqEm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg?itok=ho80gh3l","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png?itok=W1qKAbpD","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg?itok=-0cmMDhO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg?itok=y9RYAFFI"],"prices":[],"spots":[{"id":"11771","title":"Verschiedenen Standorten"}]},{"id":"8708","translation_id":"8470","created":"1323187791","changed":"1458547438","language":"es","title":"Festival de la Luz de Gante","subtitle":null,"summary":"Un recorrido invernal por el casco hist\u00f3rico nos lleva de una sorpresa a otra.","description":"<p><span style=\"font-size: 12px;\">Cada tres a\u00f1os, durante el Festival de la Luz, Gante se ilumina con obras de artistas lum\u00ednicos internacionales. Las noches se convierten en el marco de espect\u00e1culos sorprendentes, ingeniosas instalaciones, sensacionales representaciones y eventos basados en la luz. De esta forma, conocer\u00e1 los lugares hist\u00f3ricos y monumentos de una manera diferente.&nbsp;</span>El Festival de la Luz quiere destacar a\u00fan m\u00e1s el plan de luces de modo que los visitantes puedan descubrir el encanto secreto \u00fanico de Gante.</p>\r\n<p>El tercer Festival de la Luz de Gante fu\u00e9 todo un \u00e9xito. En total, 640 000 personas acudieron al Festival de la Luz durante las cuatro noches. No s\u00f3lo artistas internacionales sino tambien j\u00f3venes dise\u00f1adores, estudiantes ganteses y ni\u00f1os tuvieron la posibilidad de presentar sus obras al gran p\u00fablico. Las 44 instalaciones de 15 dise\u00f1adores extranjeros y 29 dise\u00f1adores belgas fueron acogidas con gran entusiasmo. Gracias a las tantas fotos y pel\u00edculas que hay en las redes sociales, podemos seguir disfrutando de tanta belleza. &iexcl;A por la siguiente edici\u00f3n en el 2018!</p>\r\n<p>S\u00edga disfrutando con nosotros en <a href=\"https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8\">https://www.youtube.com/watch?v=A9X_RtvFVC8</a></p>\r\n","openinghours_short":"29/01/2015 > 01/02/2015","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Evenementen en Feesten","name":null,"street":"Wiedauwkaai","number":"49","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["evenement.feesten@stad.gent"],"website":[{"title":"Gentse Feesten","url":"http://www.gentsefeesten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/assinaturas.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bisschopshuis_-_theorizz_-_horta_-_beeld.jpg?itok=MJn_wxeh","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/assinaturas.jpg?itok=8aRSrxsC","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/claudia_reh_-_echtzeitlicht_-_zandberg_-_beeld_.jpg?itok=RabwoYbS","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/caitlind_r.c._brown_wayne_garrett_-_cloud_-_kalandeberg_-_beeld_03.jpg?itok=RAdhiqEm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dancing_house_-_klaus_oberemaier_-_beeld_01.jpg?itok=ho80gh3l","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/dex_voil_-_the_wood_-_francois_laurentplein_-_beeld_02.png?itok=W1qKAbpD","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ralf_westerhof_-_drawn_in_light_-_muinkbrug_-_beeld.jpg?itok=-0cmMDhO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/them_sculptures_-_our_house_ghent_-_mageleinstraat_-_beeld02.jpg?itok=y9RYAFFI"],"prices":[],"spots":[{"id":"11772","title":"Varios lugares"}]},{"id":"9692","translation_id":"9692","created":"1327484729","changed":"1471339852","language":"nl","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Start \u00e9n aankomst van openingswedstrijd van het internationaal wielerseizoen.","description":"Ook al wordt er in januari en februari gekoerst in Oman, de Algarve en \u2018Down Under\u2019, het wielerseizoen gaat voor de echte fans pas van start met \u2018Omloop Het Nieuwsblad\u2019. Elk jaar schreeuwen ze hun helden op de flanken van de Vlaamse Ardennen naar de overwinning. Valt de beslissing ook dit jaar op de stenen van de Paddestraat of wordt het een koninklijke sprint, in de straten van Gent?","openinghours_short":"27/02/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=bLyrJ-BK","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=jjlbCeY8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=mKQ4BlEv","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=KlR4SYCd","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=twp0a7S-"],"prices":[],"spots":[{"id":"6863","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9697","translation_id":"9697","created":"1327488151","changed":"1460969128","language":"nl","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Liefhebbers van jazz kunnen elk jaar in juli hun hartje ophalen tijdens het Gent Jazz Festival.","description":"<p>Liefhebbers van jazz kunnen elk jaar in juli hun hartje ophalen tijdens het Gent Jazz Festival.</p>\r\n<p>Nationaal en internationaal gerenommeerde artiesten vullen er het programma.&nbsp;In Restaurant Lof kun je terecht voor lunchconcerten.&nbsp;</p>\r\n<p>Het volledige programma vind je op <a href=\"http://www.gentjazz.com\" target=\"_blank\">www.gentjazz.com</a></p>\r\n","openinghours_short":"07>17/07/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":"Sint-jacobsnieuwstraat","number":"50","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["info@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92234080","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["fnacgent@be.fnac.com"],"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ghentjazz4_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg?itok=Ao5fvUWx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ghentjazz4_0.jpg?itok=zXfve4c7"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -3 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"9701","translation_id":"9701","created":"1327573139","changed":"1471339306","language":"nl","title":"Open Monumentendag","subtitle":null,"summary":"Tijdens de Open Monumentendag staat het onroerend erfgoed centraal. ","description":"Tijdens de Open Monumentendag staat het onroerend erfgoed centraal. Je kunt er de vaste waarden bezoeken, maar ook een kijkje nemen op plaatsen die anders niet toegankelijk zijn.","openinghours_short":"11/09/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/open%20monumentendag_0.jpg?itok=fnErvK_w"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"},{"id":"8293","title":"Kunstenkwartier"}]},{"id":"9702","translation_id":"9702","created":"1327574317","changed":"1470041104","language":"nl","title":"Gent Festival van Vlaanderen","subtitle":null,"summary":"Gent wordt het mekka van de muziekliefhebber.","description":"<p>Gent wordt&nbsp;het mekka van de muziekliefhebber. Honderden artiesten zorgen voor een afwisselende mix van klassiek, jazz en wereldmuziek.</p>\r\n<p>OdeGand is de feestelijke opener van Gent Festival van Vlaanderen. Muziek, animatie, kunst en spektakel overstromen de straten langs de waterwegen van Gent.</p>\r\n<p>Als afsluiter een spetterend vuurwerk.</p>\r\n","openinghours_short":"17/09/2016 - 01/10/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Tickets Gent","name":"NTGent - Bespreekbureau","street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ticketsgent.be"],"website":[{"title":"Tickets Gent","url":"http://www.ticketsgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png?itok=3tkuexuY"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"}]},{"id":"9704","translation_id":"9704","created":"1327575598","changed":"1460970069","language":"nl","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"Het Film Fest Gent is een vaste waarde in het Vlaamse en internationale cultuurlandschap.","description":"<p>Het Film Fest Gent is een vaste waarde in het Vlaamse en internationale cultuurlandschap. Dat is te danken aan ijzersterke, terugkerende formules: tientallen kwaliteitsfilms, filmmuziekconcerten van topcomponisten en buitengewone tentoonstellingen in de rand van de cinema.</p>\r\n","openinghours_short":"11/10/2016 - 22/10/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Film Fest Gent - tickets","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Film Fest Gent","name":"Riema Reybrouck ","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219074","country_codes":"be"},"email":["info@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"http://kinepolis.be/nl/bioscopen/kinepolis-gent"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Sphinx cinema & caf\u00e9 ","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx cinema & caf\u00e9 Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"},{"title":"Facebook Sphinx cinema","url":"https://www.facebook.com/sphinxcinema"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http://www.kaskcinema.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ffg_sponsor.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ffg_sponsor.jpg?itok=23IJOa9M"],"prices":[],"spots":[{"id":"6821","title":"Kinepolis"},{"id":"6867","title":"Studio Skoop"},{"id":"6800","title":"Sphinx cinema"},{"id":"6829","title":"Kunstencentrum Vooruit"},{"id":"12377","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9705","translation_id":"9705","created":"1327576196","changed":"1455192057","language":"nl","title":"Patersholfeesten","subtitle":null,"summary":"De oudste wijk van Gent organiseert haar eigen mini-feesten, met maximale sfeer en ambiance.","description":"<p>De oudste wijk van Gent organiseert haar eigen mini-feesten, met maximale sfeer en ambiance. Voor wie het liever wat intiemer houdt.</p>\r\n","openinghours_short":"12/08/2016 - 15/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p/a: Haringsteeg","number":"3","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij.patershol@telenet.be"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http://www.patershol.com"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ojn4lc9t","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=MnoM1Qpw"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6849","title":"Patershol"}]},{"id":"9709","translation_id":"9709","created":"1327578092","changed":"1455181261","language":"nl","title":"Zesdaagse","subtitle":null,"summary":"De allerbeste pisterenners strijden om de gegeerde overwinning in het legendarische Kuipke (Citadelpark).","description":"De allerbeste pisterenners strijden om de gegeerde overwinning in het legendarische Kuipke (Citadelpark). Puntenkoers, ploegkoers, afvalling, tijdrit, supersprint \u00e9n derny staan dagelijks geprogrammeerd. Spektakel gegarandeerd!","openinghours_short":"15/11/2016 - 20/11/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["vastgoedbeheer@stad.gent"],"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zesdaagse.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zesdaagse.jpg?itok=btm9jh3z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=mIvyFk1W"],"prices":[],"spots":[{"id":"9707","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9714","translation_id":"9704","created":"1327669225","changed":"1460970069","language":"fr","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"Le Film Fest Gent est une valeur s\u00fbre du paysage culturel flamand et international","description":"<p>Le Film Fest Gent est une valeur s\u00fbre du paysage culturel flamand et international, ce qui s&rsquo;explique par sa formule r\u00e9currente: des dizaines de films de qualit\u00e9, d&rsquo;impressionnants concerts de musique de grands compositeurs et des expositions originales sur le monde cin\u00e9matographique.</p>\r\n","openinghours_short":"11/10/2016 - 22/10/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Film Fest Gent - tickets","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Film Fest Gent","name":"Riema Reybrouck ","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219074","country_codes":"be"},"email":["info@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"http://kinepolis.be/nl/bioscopen/kinepolis-gent"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Sphinx cinema & caf\u00e9 ","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx cinema & caf\u00e9 Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"},{"title":"Facebook Sphinx cinema","url":"https://www.facebook.com/sphinxcinema"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http://www.kaskcinema.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ffg_sponsor.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ffg_sponsor.jpg?itok=23IJOa9M"],"prices":[],"spots":[{"id":"7381","title":"Kinepolis"},{"id":"7427","title":"Studio Skoop"},{"id":"7360","title":"Cinema Sphinx"},{"id":"7389","title":"Centre d'art Vooruit"},{"id":"19893","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9715","translation_id":"9704","created":"1327669528","changed":"1460970069","language":"en","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"The Film Fest Gent has become a not-to-be-missed event on the Flemish and international cultural scene.","description":"<p>The Film Fest Gent has become a not-to-be-missed event on the Flemish and international cultural scene. It owes its success to events that keep making their return: dozens of quality films, major film music concerts by top composers and extraordinary exhibitions in the margin of film.</p>\r\n","openinghours_short":"11/10/2016 - 22/10/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Film Fest Gent - tickets","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Film Fest Gent","name":"Riema Reybrouck ","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219074","country_codes":"be"},"email":["info@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"http://kinepolis.be/nl/bioscopen/kinepolis-gent"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Sphinx cinema & caf\u00e9 ","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx cinema & caf\u00e9 Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"},{"title":"Facebook Sphinx cinema","url":"https://www.facebook.com/sphinxcinema"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http://www.kaskcinema.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ffg_sponsor.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ffg_sponsor.jpg?itok=23IJOa9M"],"prices":[],"spots":[{"id":"8148","title":"Kinepolis"},{"id":"8193","title":"Studio Skoop"},{"id":"8127","title":"Cinema Sphinx"},{"id":"8156","title":"Vooruit Arts Centre"},{"id":"19894","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9716","translation_id":"9704","created":"1327669643","changed":"1460970069","language":"de","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"Das Film Fest Gent ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe in der fl\u00e4mischen und internationalen Kulturlandschaft. ","description":"<p>Das Film Fest Gent ist eine feste Gr\u00f6\u00dfe in der fl\u00e4mischen und internationalen Kulturlandschaft.Das hat es einer Reihe von starken wiederkehrenden Konzepten zu verdanken:Dutzende Qualit\u00e4tsfilme, Konzerte mit Filmmusik und Ausstellungen am Rand des Kinogeschehens.</p>\r\n","openinghours_short":"11/10/2016 - 22/10/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Film Fest Gent - tickets","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Film Fest Gent","name":"Riema Reybrouck ","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219074","country_codes":"be"},"email":["info@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"http://kinepolis.be/nl/bioscopen/kinepolis-gent"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Sphinx cinema & caf\u00e9 ","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx cinema & caf\u00e9 Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"},{"title":"Facebook Sphinx cinema","url":"https://www.facebook.com/sphinxcinema"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http://www.kaskcinema.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ffg_sponsor.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ffg_sponsor.jpg?itok=23IJOa9M"],"prices":[],"spots":[{"id":"7666","title":"Kinepolis"},{"id":"7711","title":"Studio Skoop"},{"id":"7643","title":"Cinema Sphinx"},{"id":"7674","title":"Kunstzentrum Vooruit"},{"id":"19895","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9717","translation_id":"9704","created":"1327669737","changed":"1460970069","language":"es","title":"Film Fest Gent","subtitle":null,"summary":"El Film Fest Gent es un valor fijo en el panorama cultural de Flandes y de todo el mundo.","description":"<p>El Film Fest Gent es un valor fijo en el panorama cultural de Flandes y de todo el mundo. A ello contribuye la aplicaci\u00f3n constante de f\u00f3rmulas que no fallan: decenas de pel\u00edculas de calidad, conciertos de bandas sonoras de ilustres compositores y excepcionales exposiciones en torno al cine.</p>\r\n","openinghours_short":"11/10/2016 - 22/10/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Film Fest Gent - tickets","name":null,"street":"Leeuwstraat ","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Film Fest Gent","name":"Riema Reybrouck ","street":"Leeuwstraat","number":"40b","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92428060","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92219074","country_codes":"be"},"email":["info@filmfestival.be"],"website":[{"title":"Film Fest Gent","url":"www.filmfestival.be"}]},{"contact":"Kinepolis","name":null,"street":"Ter Platen","number":"12","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92650600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92650606","country_codes":"be"},"email":null,"website":[{"title":"","url":"http://kinepolis.be/nl/bioscopen/kinepolis-gent"}]},{"contact":"Studio Skoop","name":null,"street":"Sint-Annaplein","number":"63","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250845","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@studioskoop.be"],"website":[{"title":"Studio Skoop Gent","url":"www.studioskoop.be"}]},{"contact":"Sphinx cinema & caf\u00e9 ","name":null,"street":"Sint-Michielshelling","number":"3","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92256086","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92335253","country_codes":"be"},"email":["info@sphinx-cinema.be"],"website":[{"title":"Sphinx cinema & caf\u00e9 Gent","url":"www.sphinx-cinema.be"},{"title":"Facebook Sphinx cinema","url":"https://www.facebook.com/sphinxcinema"}]},{"contact":"Vooruit","name":null,"street":"Sint-Pietersnieuwstraat","number":"23","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92672820","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@vooruit.be","cafe@vooruit.be"],"website":[{"title":"","url":"www.vooruit.be"}]},{"contact":"KASKcinema","name":null,"street":"Godshuizenlaan","number":"4","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92670109","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@kaskcinema.be"],"website":[{"title":"KASKcinema Gent","url":"http://www.kaskcinema.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ffg_sponsor.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ffg_sponsor.jpg?itok=23IJOa9M"],"prices":[],"spots":[{"id":"7832","title":"Kinepolis"},{"id":"7877","title":"Studio Skoop"},{"id":"7811","title":"Cine Sphinx"},{"id":"7840","title":"Centro de las Artes Vooruit"},{"id":"19896","title":"KASKcinema"}]},{"id":"9718","translation_id":"9697","created":"1327670058","changed":"1460969128","language":"fr","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Amateurs du jazz peuvent s\u2019en donner \u00e0 coeur joie chaque ann\u00e9e en juillet pendant le Gent Jazz Festival.","description":"<p>Amateurs du jazz peuvent s&rsquo;en donner \u00e0 coeur joie chaque ann\u00e9e en juillet pendant le Gent Jazz Festival. Le Restaurant Lof vous propose des d\u00e9jeuners-concerts.&nbsp;Artistes de renomm\u00e9e nationale et internationale y constituent le programme.</p>\r\n<p>Vour trouvez le programme sur www.gentjazz.com</p>\r\n","openinghours_short":"07>17/07/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":"Sint-jacobsnieuwstraat","number":"50","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["info@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92234080","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["fnacgent@be.fnac.com"],"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ghentjazz4_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg?itok=Ao5fvUWx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ghentjazz4_0.jpg?itok=zXfve4c7"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -3 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"7425","title":"STAM"}]},{"id":"9719","translation_id":"9697","created":"1327670228","changed":"1460969128","language":"en","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Every year in July jazz enthusiasts can have a great time during the Gent Jazz Festival.","description":"<p>Every year in July jazz enthusiasts can have a great time during the Gent Jazz Festival. Renowned artists from Belgium and abroad make up the programme.&nbsp;Head to Restaurant Lof to enjoy lunch concerts.</p>\r\n<p>Go to www.gentjazz.com to find out who&#39;s coming this year.</p>\r\n","openinghours_short":"07>17/07/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":"Sint-jacobsnieuwstraat","number":"50","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["info@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92234080","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["fnacgent@be.fnac.com"],"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ghentjazz4_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg?itok=Ao5fvUWx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ghentjazz4_0.jpg?itok=zXfve4c7"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -3 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"8191","title":"STAM"}]},{"id":"9720","translation_id":"9697","created":"1327670297","changed":"1460969128","language":"de","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Jazzliebhaber k\u00f6nnen jedem Jahr im Juli ihre Freude am Gent Jazz Festival haben.","description":"<p>Jazzliebhaber k\u00f6nnen jedem Jahr im Juli ihre Freude am Gent Jazz Festival haben. Renommierte nationale und internationale Musiker f\u00fcllen das Programm.&nbsp;In Restaurant Lof werden Ihnen Lunchkonzerte geboten.</p>\r\n","openinghours_short":"07>17/07/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":"Sint-jacobsnieuwstraat","number":"50","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["info@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92234080","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["fnacgent@be.fnac.com"],"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ghentjazz4_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg?itok=Ao5fvUWx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ghentjazz4_0.jpg?itok=zXfve4c7"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -3 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"7709","title":"STAM"}]},{"id":"9721","translation_id":"9697","created":"1327670390","changed":"1460969128","language":"es","title":"Gent Jazz Festival","subtitle":null,"summary":"Los amantes del jazz pueden disfrutar todos los a\u00f1os en el mes de julio del Gent Jazz Festival.","description":"<p>Los amantes del jazz pueden disfrutar todos los a\u00f1os en el mes de julio del Gent Jazz Festival. El programa est\u00e1 compuesto por renombrados artistas nacionales e internacional. &nbsp;Adem\u00e1s puede acudir al Restaurante Lof para almuerzos musicales.&nbsp;</p>\r\n<p>Programa: www.gentjazz.com</p>\r\n","openinghours_short":"07>17/07/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Bijlokesite","name":null,"street":"Bijlokekaai","number":"7","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"VZW Jazz en Muziek","name":null,"street":"Sint-jacobsnieuwstraat","number":"50","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["info@gentjazz.com"],"website":[{"title":"GentJazz.com","url":"www.gentjazz.com"}]},{"contact":"Fnac Gent","name":null,"street":"Veldstraat","number":"88","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92234080","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["fnacgent@be.fnac.com"],"website":[{"title":"Fnac","url":"www.fnac.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ghentjazz4_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentjazz_stephane-belmondo.jpg?itok=Ao5fvUWx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ghentjazz4_0.jpg?itok=zXfve4c7"],"prices":[{"price":"37,00","type":"Vanaf","comment":null},{"price":"5,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -3 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Begeleiders van personen met handicap","comment":null}],"spots":[{"id":"7875","title":"STAM"}]},{"id":"9722","translation_id":"9701","created":"1327670694","changed":"1471339306","language":"fr","title":"Journ\u00e9e du patrimoine","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"Le patrimoine immobilier est au c\u0153ur de la Journ\u00e9e du Patrimoine. Profitez-en pour visiter des valeurs s\u00fbres, mais \u00e9galement pour jeter un coup d'\u0153il \u00e0 des lieux inaccessibles en temps normal.","description":"Le patrimoine immobilier est au c\u0153ur de la Journ\u00e9e du Patrimoine. Profitez-en pour visiter des valeurs s\u00fbres, mais \u00e9galement pour jeter un coup d'\u0153il \u00e0 des lieux inaccessibles en temps normal.","openinghours_short":"11/09/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/open%20monumentendag_0.jpg?itok=fnErvK_w"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"},{"id":"8830","title":"Quartier des Arts "}]},{"id":"9723","translation_id":"9701","created":"1327670810","changed":"1471339306","language":"en","title":"Flemish Heritage Day ","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"On Flemish Heritage Day, heritage buildings take pride of place. As well as visiting famous monuments, you can have a look around places that are otherwise not open to the public. ","description":"On Flemish Heritage Day, heritage buildings take pride of place. As well as visiting famous monuments, you can have a look around places that are otherwise not open to the public. ","openinghours_short":"11/09/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/open%20monumentendag_0.jpg?itok=fnErvK_w"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"},{"id":"8831","title":"Arts Quarter"}]},{"id":"9724","translation_id":"9701","created":"1327670982","changed":"1471339306","language":"de","title":"Tag des offenen Denkmals ","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"Am Tag des offenen Denkmals steht das bauliche Kulturerbe im Mittelpunkt. Dabei k\u00f6nnen Sie die bekannten Geb\u00e4ude besuchen, aber sie kommen auch an Orte, die sonst nicht zug\u00e4nglich sind.","description":"Am Tag des offenen Denkmals steht das bauliche Kulturerbe im Mittelpunkt. Dabei k\u00f6nnen Sie die bekannten Geb\u00e4ude besuchen, aber sie kommen auch an Orte, die sonst nicht zug\u00e4nglich sind.","openinghours_short":"11/09/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/open%20monumentendag_0.jpg?itok=fnErvK_w"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"},{"id":"8832","title":"Kunstviertel"}]},{"id":"9725","translation_id":"9701","created":"1327671081","changed":"1471339306","language":"es","title":"D\u00eda de monumentos Abiertos","subtitle":"Open Monumentendag","summary":"En el D\u00eda de Monumentos Abiertos el protagonismo lo ocupa el patrimonio arquitect\u00f3nico. Podr\u00e1 visitar los edificios conocidos, pero tambi\u00e9n echar un vistazo a lugares que de otra forma no son accesibles.","description":"En el D\u00eda de Monumentos Abiertos el protagonismo lo ocupa el patrimonio arquitect\u00f3nico. Podr\u00e1 visitar los edificios conocidos, pero tambi\u00e9n echar un vistazo a lugares que de otra forma no son accesibles.","openinghours_short":"11/09/2016","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Co\u00f6rdinatiecentrum Open Monumentendag Vlaanderen","name":"Erfgoedhuis Den Wolsack","street":"Oude Beurs","number":"27","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"32122955","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"32122956","country_codes":"be"},"email":["info@openmonumenten.be"],"website":[{"title":"Open Monumenten","url":"www.openmonumenten.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/open%20monumentendag_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/open%20monumentendag_0.jpg?itok=fnErvK_w"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El centro hist\u00f3rico"},{"id":"8833","title":"Barrio de las Artes"}]},{"id":"9734","translation_id":"9705","created":"1327672812","changed":"1455192057","language":"fr","title":"F\u00eates du quartier Patershol","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"Le plus ancien quartier de Gand organise en ao\u00fbt ses propres f\u00eates en miniature avec une ambiance maximale.","description":"Le plus ancien quartier de Gand organise en ao\u00fbt ses propres f\u00eates en miniature avec une ambiance maximale. Pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent l\u2019intimit\u00e9.","openinghours_short":"12/08/2016 - 15/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p/a: Haringsteeg","number":"3","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij.patershol@telenet.be"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http://www.patershol.com"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ojn4lc9t","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=MnoM1Qpw"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7409","title":"Patershol"}]},{"id":"9735","translation_id":"9705","created":"1327673070","changed":"1455192057","language":"en","title":"The Patershol festivities ","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"The oldest quarter of Ghent organises its own mini festivities, displaying maximal atmosphere and ambiance.","description":"The oldest quarter of Ghent organises its own mini festivities, displaying maximal atmosphere and ambiance. For amateurs of more intimate events.","openinghours_short":"12/08/2016 - 15/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p/a: Haringsteeg","number":"3","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij.patershol@telenet.be"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http://www.patershol.com"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ojn4lc9t","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=MnoM1Qpw"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8175","title":"Patershol"}]},{"id":"9736","translation_id":"9705","created":"1327673199","changed":"1455192057","language":"de","title":"Die Patersholfeste ","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"F\u00fcr eine gem\u00fctlichere Atmosph\u00e4re k\u00f6nnen Sie in den \u00e4ltesten Stadtteil von Gent, in dem die eigene Patershol Minifeste mit einer gro\u00dfen Atmosph\u00e4re und einem tollen Ambiente organisiert werden, gehen.","description":"F\u00fcr eine gem\u00fctlichere Atmosph\u00e4re k\u00f6nnen Sie in den \u00e4ltesten Stadtteil von Gent, in dem die eigene Patershol Minifeste mit einer gro\u00dfen Atmosph\u00e4re und einem tollen Ambiente organisiert werden, gehen.","openinghours_short":"12/08/2016 - 15/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p/a: Haringsteeg","number":"3","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij.patershol@telenet.be"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http://www.patershol.com"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ojn4lc9t","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=MnoM1Qpw"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7693","title":"Patershol"}]},{"id":"9741","translation_id":"9705","created":"1327673459","changed":"1455192057","language":"es","title":"Fiesta del barrio Patershol","subtitle":"Patersholfeesten","summary":"Quien prefiera fiestas menos bulliciosas, m\u00e1s \u00edntimas, disfrutar\u00e1 con las organizadas en el mes de agosto en el barrio m\u00e1s antiguo de Gante, caracterizadas por su especial ambiente popular.","description":"Quien prefiera fiestas menos bulliciosas, m\u00e1s \u00edntimas, disfrutar\u00e1 con las organizadas en el mes de agosto en el barrio m\u00e1s antiguo de Gante, caracterizadas por su especial ambiente popular.","openinghours_short":"12/08/2016 - 15/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p/a: Haringsteeg","number":"3","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij.patershol@telenet.be"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http://www.patershol.com"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/patershol_feesten_gent7.jpg?itok=ojn4lc9t","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/patershol_feesten_gent4.jpg?itok=MnoM1Qpw"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7859","title":"Patershol"}]},{"id":"9743","translation_id":"9709","created":"1327674410","changed":"1455181261","language":"fr","title":"Les Six Jours","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Les meilleurs coureurs cyclistes (les \u2018pistiers\u2019) combattent pour la victoire au v\u00e9lodrome l\u00e9gendaire \u2018Het Kuipke\u2019.","description":"Les meilleurs coureurs cyclistes (les \u2018pistiers\u2019) combattent pour la victoire au v\u00e9lodrome l\u00e9gendaire \u2018Het Kuipke\u2019. Un spectacle garanti durant six jours!","openinghours_short":"15/11/2016 - 20/11/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["vastgoedbeheer@stad.gent"],"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zesdaagse.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zesdaagse.jpg?itok=btm9jh3z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=mIvyFk1W"],"prices":[],"spots":[{"id":"11057","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9744","translation_id":"9709","created":"1327674918","changed":"1455181261","language":"en","title":"The six-days bicycle race","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Every year, the very best track racing cyclists compete for the victory in the legendary 'Kuipke' cycling stadium.","description":"Every year, the very best track racing cyclists compete for the victory in the legendary 'Kuipke' cycling stadium.  Every day you can watch the race for points, the team race, the elimination race, the time trial, the super sprint and the derny. Don\u2019t miss this spectacle!","openinghours_short":"15/11/2016 - 20/11/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["vastgoedbeheer@stad.gent"],"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zesdaagse.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zesdaagse.jpg?itok=btm9jh3z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=mIvyFk1W"],"prices":[],"spots":[{"id":"11058","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9745","translation_id":"9709","created":"1327675058","changed":"1455181261","language":"de","title":"Sechstagerennen","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Die allerbesten Radrennfahrer k\u00e4mpfen in der legend\u00e4ren Kuipke Halle um den Sieg.","description":"Die allerbesten Radrennfahrer k\u00e4mpfen in der legend\u00e4ren Kuipke Halle um den Sieg. Punktrennen, Mannschaftrennen, Ausfallrennen, Zeitfahren, Superspurt und Steherrennen sind t\u00e4glich programmiert. Schauspiel garantiert!","openinghours_short":"15/11/2016 - 20/11/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["vastgoedbeheer@stad.gent"],"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zesdaagse.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zesdaagse.jpg?itok=btm9jh3z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=mIvyFk1W"],"prices":[],"spots":[{"id":"11059","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9746","translation_id":"9709","created":"1327675162","changed":"1455181261","language":"es","title":"Los Seis D\u00edas","subtitle":"Zesdaagse ","summary":"Los mejores ciclistas de pista compiten para ganar una medalla de oro, en el legendario vel\u00f3dromo \"Het Kuipke\".","description":"Los mejores ciclistas de pista compiten para ganar una medalla de oro en el legendario vel\u00f3dromo \"Het Kuipke\". En los seis d\u00edas que dura la competici\u00f3n, est\u00e1n programadas todas las disciplinas de ciclismo de pista. \u00a1Espect\u00e1culo garantizado!","openinghours_short":"15/11/2016 - 20/11/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"'t Kuipke","name":null,"street":"Citadelpark z/n","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["vastgoedbeheer@stad.gent"],"website":null},{"contact":"Uitbureau Gent vzw","name":null,"street":"Veldstraat","number":"82B","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92337788","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Uitbureau Gent vzw","url":"www.uitbureau.be"}]},{"contact":"Golazo sports","name":null,"street":"Schoebroekstraat","number":"8","city":"3583 Paal","phone":[{"number":"11459900","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Zesdaagse van Vlaanderen Gent","url":"www.z6sdaagse.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zesdaagse.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zesdaagse.jpg?itok=btm9jh3z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/Zesdaagse_gent1.jpg?itok=mIvyFk1W"],"prices":[],"spots":[{"id":"11060","title":"'t Kuipke"}]},{"id":"9747","translation_id":"9702","created":"1327675517","changed":"1470041104","language":"fr","title":"Gand Festival de Flandre","subtitle":null,"summary":"Gand deviendra l\u2019eldorado des amateurs de musique.","description":"Gand deviendra l\u2019eldorado des amateurs de musique. Des centaines d\u2019artistes proposeront un m\u00e9lange vari\u00e9 de musique classique, de jazz et de musique du monde.\r\nOdeGand fera office de lancement festif pour le festival. Musique, animation, art et spectacle envahiront les rues, le long des voies navigables de la ville. Un feu d\u2019artifice cl\u00f4turera l\u2019\u00e9v\u00e9nement.","openinghours_short":"17/09/2016 - 01/10/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Tickets Gent","name":"NTGent - Bespreekbureau","street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ticketsgent.be"],"website":[{"title":"Tickets Gent","url":"http://www.ticketsgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png?itok=3tkuexuY"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"}]},{"id":"9748","translation_id":"9702","created":"1327675655","changed":"1470041104","language":"en","title":"Ghent Festival of Flanders","subtitle":null,"summary":"Ghent becomes a music-lover\u2019s Mecca.","description":"Ghent becomes a music-lover\u2019s Mecca. Hundreds of performers provide a varied mixture of classical, jazz and world music.\r\nIt opens with the festive OdeGand. The streets alongside Ghent\u2019s waterways overflow with music, animation, art and spectacle. And to top it off: a sparkling fi rework display.","openinghours_short":"17/09/2016 - 01/10/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Tickets Gent","name":"NTGent - Bespreekbureau","street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ticketsgent.be"],"website":[{"title":"Tickets Gent","url":"http://www.ticketsgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png?itok=3tkuexuY"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"}]},{"id":"9749","translation_id":"9702","created":"1327675801","changed":"1470041104","language":"de","title":"Gent Flandern Festival","subtitle":null,"summary":"Gent wird zum Mekka f\u00fcr Musikliebhaber.","description":"<p>Gent wird zum Mekka f\u00fcr Musikliebhaber.</p>\r\n<p>Hunderte K\u00fcnstler sorgen f\u00fcr eine abwechslungsreiche Mischung aus Klassik, Jazz und Worldmusic. OdeGand bildet den festlichen Auftakt zum Festival. Die Stra\u00dfen entlang der Genter Wasserstra\u00dfen werden von Musik, Animation, Kunst und Schauspiel erf\u00fcllt. Zum kr\u00f6nenden Abschluss fi ndet ein spritziges Feuerwerk statt.</p>\r\n","openinghours_short":"17/09/2016 - 01/10/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Tickets Gent","name":"NTGent - Bespreekbureau","street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ticketsgent.be"],"website":[{"title":"Tickets Gent","url":"http://www.ticketsgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png?itok=3tkuexuY"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"}]},{"id":"9750","translation_id":"9702","created":"1327676026","changed":"1470041104","language":"es","title":"Festival de Flandes en Gante","subtitle":null,"summary":"Durante 3 semanas Gante se convierte en la meca del amante de la m\u00fasica.","description":"Gante se convierte en la meca del amante de la m\u00fasica. Cientos de artistas aportan una variada mezcla de estilos, con m\u00fasica cl\u00e1sica, jazz y sonidos de todas las partes del mundo.\r\nOdeGand es el alegre iniciador del festival. M\u00fasica, animaci\u00f3n, arte y espect\u00e1culo inundan las calles a lo largo de los canales ganteses. Como colof\u00f3n, habr\u00e1 un espect\u00e1culo de fuegos artificiales.","openinghours_short":"17/09/2016 - 01/10/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Tickets Gent","name":"NTGent - Bespreekbureau","street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ticketsgent.be"],"website":[{"title":"Tickets Gent","url":"http://www.ticketsgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfvv-abribus-liggend-def.png?itok=3tkuexuY"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El centro hist\u00f3rico"}]},{"id":"9751","translation_id":"9692","created":"1327677090","changed":"1471339852","language":"fr","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"D\u00e9part et arriv\u00e9e de la course d\u2019ouverture de la saison cycliste internationale.","description":"Malgr\u00e9 les Tours d\u2019Oman, de l\u2019Algarve et Down Under en janvier et f\u00e9vrier, pour les inconditionnels, la saison cycliste d\u00e9bute vraiment avec le circuit Het Nieuwsblad. Chaque ann\u00e9e, ils poussent leurs h\u00e9ros vers la victoire sur les c\u00f4tes des Ardennes flamandes. Se jouera-t-elle cette ann\u00e9e encore sur les pav\u00e9s de la Paddestraat ou aura-t-on droit \u00e0 un sprint royal dans les rues de Gand?","openinghours_short":"27/02/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=bLyrJ-BK","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=jjlbCeY8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=mKQ4BlEv","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=KlR4SYCd","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=twp0a7S-"],"prices":[],"spots":[{"id":"7423","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9752","translation_id":"9692","created":"1327677220","changed":"1471339852","language":"en","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Departure and arrival of the opening race of the international cycling season.","description":"Even though races take place in Oman, the Algarve and \u2018Down Under\u2019 in January and February, for true cycling fans the season starts with the cycle race \u201cOmloop Het Nieuwsblad\u201d. Every year, they cheer their heroes on to victory on the slopes of the Flemish Ardennes. This year, will the winner be decided once again on the Paddestraat route or will it be a sprint in the streets of Ghent?","openinghours_short":"27/02/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=bLyrJ-BK","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=jjlbCeY8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=mKQ4BlEv","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=KlR4SYCd","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=twp0a7S-"],"prices":[],"spots":[{"id":"8189","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9753","translation_id":"9692","created":"1327678382","changed":"1471339852","language":"de","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Start und Ankunft der Er\u00f6ffnungsetappe der internationalen Radsaison.","description":"Auch wenn momentan in Oman, der Algarve und \u201eDown Under\u201c Rennen gefahren werden, die Radrennsaison f\u00e4ngt f\u00fcr den Fan erst mit dem \u201eOmloop Het Nieuwsblad\u201c an. Jedes Jahr feuern sie ihre Helden von den Stra\u00dfenseiten aus in den Ardennen zum Sieg an. F\u00e4llt die Entscheidung dieses Jahr wieder auf dem Kopfsteinpflaster der Paddestraat oder wird es ein k\u00f6niglicher Sprint in den Genter Stra\u00dfen?","openinghours_short":"27/02/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=bLyrJ-BK","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=jjlbCeY8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=mKQ4BlEv","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=KlR4SYCd","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=twp0a7S-"],"prices":[],"spots":[{"id":"7707","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"9754","translation_id":"9692","created":"1327678462","changed":"1471339852","language":"es","title":"Omloop Het Nieuwsblad","subtitle":null,"summary":"Salida y llegada de la carrera que inicia la temporada ciclista belga.","description":"Aunque en enero y febrero ya se corre en Om\u00e1n, el Algarve y Australia, para los hinchas belgas del ciclismo la temporada comienza con la Omloop Het Nieuwsblad. Como cada a\u00f1o, no puede faltarse a este evento en las Ardenas Flamencas. \u00bfVolver\u00e1 a decidirse el resultado en los adoquines de Paddestraat o habr\u00e1 un sprint a lo grande por las calles de Gante?","openinghours_short":"27/02/2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersplein","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","name":null,"street":"Haerensesteenweg ","number":"228","city":"1800 Vilvoorde","phone":[{"number":"23033500","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Het Nieuwsblad \u2013 De Gentenaar","url":"www.omloophetnieuwsblad.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1137-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=bLyrJ-BK","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1150-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=jjlbCeY8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1214-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=mKQ4BlEv","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-1292-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=KlR4SYCd","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/20140301-3059-r_digitalclickx.com_.jpg?itok=twp0a7S-"],"prices":[],"spots":[{"id":"7873","title":"Sint-Pietersplein"}]},{"id":"10233","translation_id":"10233","created":"1337177861","changed":"1471339620","language":"nl","title":"Jazz in 't Park","subtitle":null,"summary":"Jazz in \u2019t Park wil een zo breed mogelijk publiek laten kennis maken met de hedendaagse Belgische jazz, door gratis maar hoogstaande concerten te programmeren.","description":"Jazz in \u2019t Park wil een zo breed mogelijk publiek laten kennis maken met de hedendaagse Belgische jazz, door gratis maar hoogstaande concerten te programmeren. Zowel gevestigde waarden als talent van eigen bodem kunnen er tussen de bomen ontdekt worden, dit zowel met licht verteerbare jazz als met het moeilijkere genre.","openinghours_short":"01/09/2016 > 04/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/120909_jazzintpark.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/120909_jazzintpark.jpg?itok=sIfXwWXm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=KpPPpH5C"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6825","title":"Koning Albertpark (Zuidpark)"}]},{"id":"10333","translation_id":"10233","created":"1338466180","changed":"1471339620","language":"fr","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz au Parc (Jazz in \u2019t Park) veut introduire le jazz actuel belge au grand public en organisant des concerts gratuits mais quand m\u00eame sublimes.","description":"Jazz au Parc (Jazz in \u2019t Park) veut introduire le jazz actuel belge au grand public en organisant des concerts gratuits mais quand m\u00eame sublimes. Aussi bien des artistes renomm\u00e9s et reconnus que de nouveaux talents d\u2019ici viennent jouer sous les arbres, aussi bien avec du jazz assimilable qu\u2019avec du genre plus difficile.","openinghours_short":"01/09/2016 > 04/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/120909_jazzintpark.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/120909_jazzintpark.jpg?itok=sIfXwWXm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=KpPPpH5C"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7385","title":"Parc Roi Albert"}]},{"id":"10334","translation_id":"10233","created":"1338466234","changed":"1471339620","language":"en","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz in the Park (Jazz in \u2019t Park) presents Belgian contemporary jazz to a large audience by organising free concerts. ","description":"Jazz in the Park (Jazz in \u2019t Park) presents Belgian contemporary jazz to a large audience by organising free concerts. Discover established names and local talent, bringing light-digestible jazz as well as the more complicated genre.","openinghours_short":"01/09/2016 > 04/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/120909_jazzintpark.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/120909_jazzintpark.jpg?itok=sIfXwWXm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=KpPPpH5C"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8152","title":"King Albertpark"}]},{"id":"10335","translation_id":"10233","created":"1338466286","changed":"1471339620","language":"de","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz in 't Park (Jazz im Park) versucht das Publikum, durch gratis Konzerte, mit dem gegenw\u00e4rtigen Belgischen Jazz bekannt zu machen. ","description":"Jazz in 't Park (Jazz im Park) versucht das Publikum, durch gratis Konzerte, mit dem gegenw\u00e4rtigen Belgischen Jazz bekannt zu machen. Zwischen den B\u00e4umen entdecken Sie Festwerte und Belgisches Talent, sowohl mit leicht verdaulichen Jazz als mit dem schwierigen Genre.","openinghours_short":"01/09/2016 > 04/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/120909_jazzintpark.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/120909_jazzintpark.jpg?itok=sIfXwWXm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=KpPPpH5C"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7670","title":"K\u00f6nig Albertpark"}]},{"id":"10336","translation_id":"10233","created":"1338466370","changed":"1471339620","language":"es","title":"Jazz in \u2018t Park","subtitle":null,"summary":"Jazz en el Parque (Jazz in \u00b4t park) se complace en mostrar a un p\u00fablico lo m\u00e1s amplio posible el jazz belga actual, ofreciendo para ello un programa de conciertos gratuitos y de alta calidad. ","description":"Jazz en el Parque (Jazz in \u00b4t park) se complace en mostrar a un p\u00fablico lo m\u00e1s amplio posible el jazz belga actual, ofreciendo para ello un programa de conciertos gratuitos y de alta calidad. Entre los \u00e1rboles podr\u00e1 descubrir el talento de figuras consagradas y de otros artistas nacionales, tanto de un jazz al alcance de todos como de la variante m\u00e1s dif\u00edcil del g\u00e9nero.","openinghours_short":"01/09/2016 > 04/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/120909_jazzintpark.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/120909_jazzintpark.jpg?itok=sIfXwWXm","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jazz_peterhertmansquartet_marcdeclercq.jpg?itok=KpPPpH5C"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7836","title":"Parque del Rey Alberto"}]},{"id":"10862","translation_id":"10862","created":"1340006385","changed":"1471339814","language":"nl","title":"Gentse Feesten","subtitle":"De Gentse Feesten zetten de stad tien dagen in vuur en vlam.","summary":"Een zinnenprikkelend cultureel volksfeest met talloze nationale en internationale artiesten","description":"Een zinnenprikkelend cultureel volksfeest met talloze nationale en internationale artiesten: een unicum in Europa omwille van een gevarieerd en gratis aanbod van (muziek)optredens, (straat)theater, tentoonstellingen, kinderanimatie, kermis, parades en stoeten en zoveel meer!","openinghours_short":"14/07/2017 - 23/07/2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http://www.visitgent.be/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=Pg7w9hQO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=b_RAIX7P","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfdt-138.jpg?itok=NNyid1E2"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"}]},{"id":"10888","translation_id":"10862","created":"1340108343","changed":"1471339814","language":"fr","title":"F\u00eates de Gand ","subtitle":null,"summary":"Des festivit\u00e9s folkloriques culturelles","description":"Des festivit\u00e9s folkloriques culturelles, in\u00e9gal\u00e9es en Europe, comprenant de nombreux artistes (inter)nationaux: le programme comprend une panoplie de repr\u00e9sentations musicales, th\u00e9\u00e2tre (de rue), expositions, animation pour enfants, kermesse, parades, cort\u00e8ges, etc.!","openinghours_short":"14/07/2017 - 23/07/2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http://www.visitgent.be/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=Pg7w9hQO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=b_RAIX7P","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfdt-138.jpg?itok=NNyid1E2"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"}]},{"id":"10889","translation_id":"10862","created":"1340108375","changed":"1471339814","language":"en","title":"The Ghent Festivities ","subtitle":null,"summary":"A sparkling cultural popular festival","description":"A sparkling cultural popular festival with numerous performances of various national and international artists: a unique event in Europe, thanks to the varied and free offer of (music) performances, (street)theatre, exhibitions, animation for children, fairs, parades and so much more!","openinghours_short":"14/07/2017 - 23/07/2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http://www.visitgent.be/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=Pg7w9hQO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=b_RAIX7P","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfdt-138.jpg?itok=NNyid1E2"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"}]},{"id":"10890","translation_id":"10862","created":"1340108416","changed":"1471339814","language":"de","title":"Die Genter Feste ","subtitle":null,"summary":"Ein aufreizendes kulturelles Volksfest","description":"Ein aufreizendes kulturelles Volksfest mit unz\u00e4hligen einheimischen und internationalen K\u00fcnstlern: einzigartig in Europa ist das Fest wegen des vielgestaltigen und kostenlosen Angebots an Musikveranstaltungen, Stra\u00dfentheater, Ausstellungen, Kinderanimation, Vergn\u00fcgungsparks, Paraden und Umz\u00fcgen und vieles mehr!","openinghours_short":"14/07/2017 - 23/07/2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http://www.visitgent.be/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=Pg7w9hQO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=b_RAIX7P","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfdt-138.jpg?itok=NNyid1E2"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"}]},{"id":"10891","translation_id":"10862","created":"1340108456","changed":"1471339814","language":"es","title":"Las Fiestas de Gante ","subtitle":null,"summary":"Una fiesta popular y cultural ","description":"Una fiesta popular y cultural en la que participan numerosos artistas tanto nacionales como procedentes de otros pa\u00edses: un espect\u00e1culo \u00fanico en Europa, cuyo fin es ofrecer, gratis, un programa extraordinariamente variado que incluye actuaciones musicales, teatro callejero, exposiciones, actividades infantiles, feria, desfiles, \u00a1y muchas cosas m\u00e1s!","openinghours_short":"14/07/2017 - 23/07/2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Visit Gent - Infokantoor","name":"Oude Vismijn","street":"Sint-Veerleplein","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92665660","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["visit@gent.be"],"website":[{"title":"Infokantoor Visit Gent","url":"http://www.visitgent.be/visit-gent"}]},{"contact":"Gentinfo","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92101010","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92101020","country_codes":"be"},"email":["gentinfo@gent.be"],"website":[{"title":"Gentinfo","url":"http://www.gent.be/gentinfo"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/gfdt-138.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gentsefeesten_gent14.jpg?itok=Pg7w9hQO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/gentsefeesten_gent15.jpg?itok=b_RAIX7P","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/gfdt-138.jpg?itok=NNyid1E2"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El centro hist\u00f3rico"}]},{"id":"11837","translation_id":"11837","created":"1349769208","changed":"1466665187","language":"nl","title":"Restauratie Lam Gods","subtitle":"Kom dat zien!","summary":"Bezoek de restauratiewerken aan het absolute topstuk \u2018De Aanbidding van het Lam Gods\u2019 van de gebroeders Van Eyck.","description":"<p>Bezoek de restauratiewerken aan het absolute topstuk &lsquo;De Aanbidding van het Lam Gods&rsquo; van de gebroeders Van Eyck.</p>\r\n<h3>7 jaar restauratie</h3>\r\n<p>Deze intensieve restauratie gebeurt door het Koninklijk Instituut voor het Kunstpatrimonium (KIK) en duurt zeven jaar (2012-2019).&nbsp;De kathedraal, het Museum voor Schone Kunsten (MSK) en het Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster bundelen de krachten om het verhaal van het Gentse topstuk te vertellen.</p>\r\n<h3>Restaurateurs werken in het MSK</h3>\r\n<p>De restauratie zelf vindt plaats in het MSK. Daar werken acht restaurateurs onder leiding van Bart Devolder en Livia Depuydt de hele dag aan de panelen, Wanneer niet aan de panelen gewerkt wordt, kun je ze zien achter de glazen wand.</p>\r\n<p>Van juli tot en met september 2016 kun je de 8 panelen bewonderen die al volledig in hun oude glorie zijn hersteld en nu staan te pronken in het restauratieatelier. In de loop van oktober start de restauratie van de nog niet behandelde panelen.</p>\r\n<p>Na de herneming van de restauratiewerken kun je de restaurateurs opnieuw live aan het werk zien van dinsdag t.e.m. vrijdag.</p>\r\n<p>Elke laatste woensdag van de maand, behalve in de zomermaanden en september, ontvangen de restaurateurs het publiek in het MSK.</p>\r\n<h3>Origineel kunstwerk in de kathedraal</h3>\r\n<p>Twee derde van het origineel kun je zien in de Sint-Baafskathedraal. De ontbrekende panelen worden daar vervangen door zwart-wit reproducties. Bezoek het meesterwerk met gids of audioguide (Nederlands, Frans, Engels, Duits, Spaans, Italiaans of Japans).</p>\r\n<h3>Permanente tentoonstelling schildertechnieken</h3>\r\n<p>Bezoek de permanente tentoonstelling over de gebruikte schildertechnieken en de symboliek van het Lam Gods in het Caermersklooster.</p>\r\n<p>Deze tentoonstelling wordt aangevuld met een tijdelijke tentoonstelling en een informatieve film over de bezigheden van de restaurateurs.</p>\r\n<p><a href=\"http://closertovaneyck.kikirpa.be\" target=\"_blank\">Bekijk het topstuk in detail op http://closertovaneyck.kikirpa.be</a></p>\r\n<h3>Combiticket</h3>\r\n<p>Bezoek de drie locaties van de restauratiewerken aan het Lam Gods met \u00e9\u00e9n combiticket.</p>\r\n<p>Het ticket is verkrijgbaar in de Sint-Baafskathedraal, het MSK en het Caermersklooster.</p>\r\n<p>Volgende zaken zijn inbegrepen:</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Sint-Baafskathedraal: Lam Gods met audiogids + rest van de kathedraal</li>\r\n\t<li>Museum voor Schone Kunsten: atelier restaurateurs + vaste collectie</li>\r\n\t<li>Caermersklooster: permanente en wisselende tentoonstelling over het Lam Gods</li>\r\n</ul>\r\n<h3>Ontmoet de restaurateurs</h3>\r\n<p>Elke laatste woensdag van de maand ontvangen de restaurateurs het publiek in het MSK. Een uur lang geven ze uitleg over de stand van zaken van de restauratie. Er is natuurlijk ook tijd om vragen te stellen.</p>\r\n<p>Gratis op vertoon van een toegangsticket voor de collectie. Inschrijven is noodzakelijk (lieven.van.den.abeele@gent.be of T. 09 240 07 37).</p>\r\n<p>http://mskgent.be/nl/onderzoek/restauratie-lam-gods/ontmoet-de-restaurateurs</p>\r\n<div><iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"338\" scrolling=\"no\" src=\"http://vier.be/video/embed/11422\" width=\"470\"></iframe></div>\r\n","openinghours_short":"14/09/2012 > 31/12/2019","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["sint-baafskathedraal@kerknet.be"],"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http://www.sintbaafskathedraal.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/restauratie_lamgods1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/restauratie_lamgods1.jpg?itok=Y7XEv86j","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/lamgods_gent2.jpg?itok=tGBuPv6p"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"6858","title":"Sint-Baafskathedraal"},{"id":"6789","title":"Aanbidding van het Lam Gods"},{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"},{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"11844","translation_id":"11837","created":"1349772697","changed":"1466665187","language":"fr","title":"Restauration de l\u2019Agneau Mystique","subtitle":"Venez l\u2019admirer!","summary":"Le mois de septembre a marqu\u00e9 le coup d\u2019envoi des travaux de restauration du chef-d\u2019\u0153uvre absolu des fr\u00e8res Van Eyck, \u00abL\u2019Adoration de l\u2019Agneau Mystique\u00bb. ","description":"<p>D\u00e9couvrez les travaux de restauration du chef-d&rsquo;\u0153uvre absolu des fr\u00e8res Van Eyck, &laquo;L&rsquo;Adoration de l&rsquo;Agneau Mystique&raquo;</p>\r\n<h3>7 ans de restauration</h3>\r\n<p>Ex\u00e9cu\u00e9s par le &quot;Koninklijk Instituut voor het Kunstpatrimonium (KIK)&quot;, ces travaux d&rsquo;envergure n\u00e9cessiteront pas moins de sept ans (2012-2019), r\u00e9partis en trois phases d&rsquo;environ un an et demi. Profitant de cette restauration, la Cath\u00e9drale, le Mus\u00e9e des Beaux-Arts (MSK) et le Centre culturel provincial Caermersklooster s&rsquo;associent pour nous raconter l&rsquo;histoire du chef-d&rsquo;\u0153uvre de la ville.</p>\r\n<h3>Les restaurateurs \u00e0 l&rsquo;\u0153uvre au MSK</h3>\r\n<p>Les travaux de restauration se d\u00e9roulent au sein du MSK, o\u00f9 les panneaux sont confi\u00e9s toute la journ\u00e9e aux soins de huit restaurateurs, sous la direction de Bart Devolder et Livia Depuydt. Lorsque ceux-ci ne sont pas en plein travail, le public peut admirer les panneaux derri\u00e8re une paroi en verre.</p>\r\n<h3>Retable original \u00e0 la Cath\u00e9drale Saint-Bavon</h3>\r\n<p>Deux-tiers du tableau original se trouvent \u00e0 la Cath\u00e9drale Saint-Bavon. Les panneaux manquants sont remplac\u00e9s par des reproductions en noir et blanc. Venez admirer ce chef-d&rsquo;\u0153uvre avec guide ou audioguide (n\u00e9erlandais, fran\u00e7ais, anglais, allemand, espagnol, italien ou japonais).</p>\r\n<h3>Exposition permanente sur les techniques picturales</h3>\r\n<p>D\u00e9couvrez l&rsquo;exposition permanente sur les techniques utilis\u00e9es pour peindre l&rsquo;Agneau Mystique et sur la symbolique de l&rsquo;\u0153uvre au Caermersklooster.</p>\r\n<p>Une exposition temporaire et un film informatif d\u00e9crivant les activit\u00e9s des restaurateurs viennent compl\u00e9ter l&rsquo;exposition.</p>\r\n<p><a href=\"http://closertovaneyck.kikirpa.be\" target=\"_blank\">Examinez le chef-d&rsquo;\u0153uvre de plus pr\u00e8s sur http://closertovaneyck.kikirpa.be</a></p>\r\n<h3>Ticket combin\u00e9</h3>\r\n<p>Il est possible de visiter les trois endroits li\u00e9s aux travaux de restauration de l&rsquo;Agneau Mystique gr\u00e2ce \u00e0 un ticket combin\u00e9.</p>\r\n<p>Ce ticket est disponible \u00e0 la Cath\u00e9drale Saint-Bavon, au MSK et au Caermersklooster.</p>\r\n<p>Le ticket comprend l&rsquo;acc\u00e8s:</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>\u00e0 la Cath\u00e9drale Saint-Bavon: Agneau Mystique avec audioguide + reste de la cath\u00e9drale.</li>\r\n\t<li>au Mus\u00e9e des Beaux-Arts: atelier des restaurateurs + collection permanente.</li>\r\n\t<li>au Caermersklooster: expositions permanente et temporaire sur l&rsquo;Agneau Mystique.</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"14/09/2012 > 31/12/2019","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["sint-baafskathedraal@kerknet.be"],"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http://www.sintbaafskathedraal.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/restauratie_lamgods1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/restauratie_lamgods1.jpg?itok=Y7XEv86j","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/lamgods_gent2.jpg?itok=tGBuPv6p"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"7418","title":"Cathedrale Saint-Bavon"},{"id":"7349","title":"Adoration de l'agneau mystique"},{"id":"7401","title":"Musee des Beaux-Arts"},{"id":"7413","title":"Centre culturel provincial Caermersklooster "}]},{"id":"11845","translation_id":"11837","created":"1349784757","changed":"1466665187","language":"en","title":"Restoration of the Mystic Lamb","subtitle":"Come and see!","summary":"Visit the restoration of The Ghent Altarpiece, the masterpiece by the Van Eyck brothers.","description":"<p>Visit the restoration of The Ghent Altarpiece, the masterpiece by the Van Eyck brothers.</p>\r\n<h3>7-year restoration</h3>\r\n<p>The thorough restoration is being carried out by the &quot;Koninklijk Instituut voor het Kunstpatrimonium (KIK)&quot; and will span 7 years (2012-2019), with three phases of approximately one and a half years each. The Cathedral, the Museum of Fine Arts (MSK) and the Provincial centre for culture Caermersklooster are joining forces to tell the story of this masterpiece.</p>\r\n<h3>Restorers at work at the MSK</h3>\r\n<p>The actual restoration is being carried out at the MSK, where eight restorers, under the supervision of Bart Devolder and Livia Depuydt, work on the panels during the day. When they are not working on them, you can admire the panels behind a glass wall.</p>\r\n<h3>Original work at St Bavo&rsquo;s Cathedral</h3>\r\n<p>Two thirds of the original work are on display at St Bavo&rsquo;s Cathedral. The missing panels are replaced by black-and-white replicas. You can visit the masterpiece with a guide or with a personal audio guide (in Dutch, French, English, German, Spanish, Italian or Japanese).</p>\r\n<h3>Permanent exhibition on the painting techniques</h3>\r\n<p>Pay a visit to the permanent exhibition on the painting techniques used for The Ghent Altarpiece and its symbolism at the Provincial centre for culture Caermersklooster.<br />\r\n\tThere is also a temporary exhibition and an information video showing the current stage in the restoration process.</p>\r\n<p><a href=\"http://closertovaneyck.kikirpa.be/\" target=\"_blank\">Admire the work of art at close range and zoom in on all the details on http://closertovaneyck.kikirpa.be/</a></p>\r\n<h3>Combi ticket</h3>\r\n<p>Visit the three locations where The Ghent Altarpiece is being displayed and restored with one combi ticket.<br />\r\n\tThe ticket can be purchased at St Bavo&rsquo;s Cathedral, the Museum of Fine Arts (MSK) and the Provincial centre for culture Caermersklooster.<br />\r\n\tThe ticket includes access to:</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>St Bavo&rsquo;s Cathedral: The Ghent Altarpiece with audio guide + the rest of the Cathedral</li>\r\n\t<li>Museum of Fine Arts: restoration workshop + permanent collection</li>\r\n\t<li>Provincial centre for culture Caermersklooster: permanent collection and temporary exhibition about The Ghent Altarpiece</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"14/09/2012 > 31/12/2019","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["sint-baafskathedraal@kerknet.be"],"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http://www.sintbaafskathedraal.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/restauratie_lamgods1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/restauratie_lamgods1.jpg?itok=Y7XEv86j","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/lamgods_gent2.jpg?itok=tGBuPv6p"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"8184","title":"St Bavos Cathedral"},{"id":"8116","title":"The Adoration of the Mystic Lamb"},{"id":"8168","title":"Museum of Fine Arts"},{"id":"8179","title":"provincial centre for culture Caermersklooster"}]},{"id":"11846","translation_id":"11837","created":"1349784942","changed":"1466665187","language":"de","title":"Restaurierung Genter Altar","subtitle":"Unbedingt ansehen!","summary":"Besuchen Sie die Restaurierungsarbeiten am absoluten Glanzst\u00fcck \u201aDer Genter Altar\u2018 der Gebr\u00fcder Van Eyck.","description":"<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Besuchen Sie die Restaurierungsarbeiten am absoluten Glanzst\u00fcck &sbquo;Der Genter Altar&lsquo; der Gebr\u00fcder Van Eyck. </span></p>\r\n<h3><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">7 Jahre Restaurierung</span></h3>\r\n<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Diese intensive Restaurierung durch das &quot;</span><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Koninklijk Instituut voor het Kunstpatrimonium (KIK)&quot;</span><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">&nbsp;wird 7 Jahre dauern (2012-2019) und in drei Phasen von je anderthalb Jahren verteilt. Die Kathedrale, das Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste (MSK) und das Provinziale Kulturzentrum Caermersklooster vereinen ihre Kr\u00e4fte und erz\u00e4hlen die Geschichte dieses Meisterwerks.</span></p>\r\n<h3><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Restaurateure im MSK</span></h3>\r\n<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Die Restaurierung selbst geschieht im MSK. Dort arbeiten acht Restaurateure, unter der Leitung von Bart Devolder und&nbsp;</span><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px;\">Livia Depuydt</span><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px;\">, ganzt\u00e4gig an den Tafeln. Wenn die Arbeit ruht, k\u00f6nnen Sie die Tafeln hinter einer Glaswand bewundern.</span></p>\r\n<h3><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Original in der St.-Bavo-Kathedrale</span></h3>\r\n<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Zwei Drittel des Originals&nbsp; sind in der St.-Bavo-Kathedrale zu sehen . Die fehlenden Tafeln werden dort durch Schwarz-Wei\u00df-Reproduktionen ersetzt. Sie k\u00f6nnen das Meisterwerk mit einem F\u00fchrer besuchen oder mit einem individuellen Audiof\u00fchrer (niederl\u00e4ndisch, franz\u00f6sisch, englisch, deutsch, spanisch, italienisch und japanisch).</span></p>\r\n<h3><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Daueraustellung zu den Maltechniken</span></h3>\r\n<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Besuchen Sie die Dauerausstellung zu den Maltechniken, die beim Genter Altar verwendet wurden, und zur Symbolik des Genter Altars im Caermersklooster.<br />\r\n\tDiese Ausstellung wird mit einer befristeten Ausstellung und einem informativen Film erg\u00e4nzt, der die Arbeit der Restaurateure beschreibt.</span></p>\r\n<p><a href=\"http://closertovaneyck.kikirpa.be/\" target=\"_blank\"><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Auf http://closertovaneyck.kikirpa.be/ k\u00f6nnen Sie sich das Werk n\u00e4her ansehen und die Details heranholen.</span></a></p>\r\n<h3><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Kombiticket</span></h3>\r\n<p><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Besuchen Sie die drei Orte der Restaurierungsarbeiten am Genter Altar mit einem Kombiticket.<br />\r\n\tDas Ticket ist in der St.-Bavo-Kathedrale, dem MSK und dem Caermersklooster erh\u00e4ltlich.<br />\r\n\tEs geht um folgende Inklusivleistungen:</span></p>\r\n<ul>\r\n\t<li>St.-Bavo-Kathedrale: Genter Altar mit Audio Guide + restliche Kathedrale</li>\r\n\t<li><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste: Atelier der Restauratoren + Sammlung</span></li>\r\n\t<li><span style=\"color: rgb(54, 51, 43); font-family: Verdana, sans-serif; line-height: 18px; \">Caermersklooster: Dauer- und Wechselausstellung zum Genter Altar</span></li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"14/09/2012 > 31/12/2019","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["sint-baafskathedraal@kerknet.be"],"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http://www.sintbaafskathedraal.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/restauratie_lamgods1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/restauratie_lamgods1.jpg?itok=Y7XEv86j","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/lamgods_gent2.jpg?itok=tGBuPv6p"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"7702","title":"St_Bavo-Kathedrale"},{"id":"7647","title":"Die Anbetung des Lamm Gottes"},{"id":"7686","title":"Museum fur Schone Kunste"},{"id":"7697","title":"Provinziales Kulturzentrum Caermersklooster"}]},{"id":"11847","translation_id":"11837","created":"1349785132","changed":"1466665187","language":"es","title":"Restauraci\u00f3n de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico","subtitle":"\u00a1Ven a verla!","summary":"Venga a ver la restauraci\u00f3n de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico, la obra cumbre de los hermanos Van Eyck.","description":"<p>Venga a ver la restauraci\u00f3n de la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico, la obra cumbre de los hermanos Van Eyck.</p>\r\n<h3>7 a\u00f1os de restauraci\u00f3n</h3>\r\n<p>El &quot;Koninklijk Instituut voor het Kunstpatrimonium (KIK)&quot; dirige esta intensa restauraci\u00f3n. El proceso comprende 7 a\u00f1os (2012-2019) y se efect\u00faa en tres fases de, aproximadamente, a\u00f1o y medio cada una. La Catedral de San Bav\u00f3n, el Museo de Bellas Artes (MSK) y el centro provincial de cultura Caermersklooster a\u00fanan sus fuerzas para narrar la historia de esta gran obra de arte gantesa.</p>\r\n<h3>Los restauradores trabajan en el MSK</h3>\r\n<p>La restauraci\u00f3n en s\u00ed se realiza en el MSK. Ocho restauradores trabajan a plena jornada bajo la direcci\u00f3n de Bart Devolder y Livia Depuydt&nbsp;en la restauraci\u00f3n de los paneles. Estos \u00faltimos pueden verse tras una pared de cristal cuando no se est\u00e1 trabajando en ellos.</p>\r\n<h3>La obra original en la catedral</h3>\r\n<p>Dos terceras partes de la obra original pueden verse en la Catedral de San Bav\u00f3n. Los paneles que faltan han sido sustituidos por reproducciones en blanco y negro. Puede visitar esta obra maestra con gu\u00eda o audiogu\u00eda (disponible en neerland\u00e9s, franc\u00e9s, ingl\u00e9s, alem\u00e1n, espa\u00f1ol, italiano o japon\u00e9s).</p>\r\n<h3>Una exposici\u00f3n permanente sobre las t\u00e9cnicas pict\u00f3ricas</h3>\r\n<p>En el Caermersklooster puede visitarse una exposici\u00f3n permanente sobre las t\u00e9cnicas de pintura utilizadas en la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico y sobre el simbolismo presente en esta obra.<br />\r\n\tEsta exposici\u00f3n se complementa con una exposici\u00f3n temporal, as\u00ed como con un v\u00eddeo informativo que muestra la labor con la que est\u00e1n ocupados los restauradores.</p>\r\n<p><a href=\"http://closertovaneyck.kikirpa.be\" target=\"_blank\">En http://closertovaneyck.kikirpa.be puede admirar la obra en detalle</a>.</p>\r\n<h3>Ticket combinado</h3>\r\n<p>Puede visitar los tres lugares vinculados a la restauraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico con una sola entrada.<br />\r\n\tEl ticket combinado est\u00e1 disponible en la Catedral de San Bav\u00f3n, el Museo de Bellas Artes y el Caermersklooster.<br />\r\n\tEst\u00e1 incluida la entrada a:</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Catedral de San Bav\u00f3n: la Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico, con audiogu\u00eda, m\u00e1s el resto de la catedral</li>\r\n\t<li>Museo de Bellas Artes: taller de los restauradores m\u00e1s la colecci\u00f3n permanente</li>\r\n\t<li>Caermersklooster: exposici\u00f3n permanente y temporal sobre el Cordero M\u00edstico</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"14/09/2012 > 31/12/2019","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]},{"contact":"Sint-Baafskathedraal","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692045","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["sint-baafskathedraal@kerknet.be"],"website":[{"title":"Sint-Baafskathedraal Gent","url":"http://www.sintbaafskathedraal.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/restauratie_lamgods1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/lamgods_gent2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/restauratie_lamgods1.jpg?itok=Y7XEv86j","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/lamgods_gent2.jpg?itok=tGBuPv6p"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":"Lam Gods - Caermersklooster"},{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":"MSK"},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":"MSK"},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":"MSK"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":"MSK"}],"spots":[{"id":"7868","title":"Catedral de San Bavon"},{"id":"7800","title":"Adoraci\u00f3n del Cordero M\u00edstico"},{"id":"7852","title":"Museo de Bellas Artes (MSK)"},{"id":"7863","title":"Centro provincial de cultura Caermersklooster"}]},{"id":"13422","translation_id":"13422","created":"1370597220","changed":"1467121933","language":"nl","title":"KidsOdeGand","subtitle":"De Gelaarsde Kat","summary":"Voor KidsOdeGand worden NTGent en het Sint-Baafsplein gedurende \u00e9\u00e9n dag omgetoverd in een kinderdorp met tal van workshops en randanimatie. ","description":"Voor KidsOdeGand worden NTGent en het Sint-Baafsplein gedurende \u00e9\u00e9n dag omgetoverd in een kinderdorp met tal van workshops en randanimatie. Je kunt er ook het prachtige sprookje van De Gelaarsde Kat in een opera-uitvoering gaan bekijken.","openinghours_short":"18/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"},{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]},{"contact":"Tickets Gent","name":"NTGent - Bespreekbureau","street":"Sint-Baafsplein","number":"17","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250101","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92693541","country_codes":"be"},"email":["info@ticketsgent.be"],"website":[{"title":"Tickets Gent","url":"http://www.ticketsgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/128_logo_kidsodegand_2016.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/128_odegand_c_wouter_rawoens-2.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/128_141_odegand_c_rudy_carlier.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/128_logo_kidsodegand_2016.jpg?itok=rcuzuOd2","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/128_odegand_c_wouter_rawoens-2.jpg?itok=R08eOG9U","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/128_141_odegand_c_rudy_carlier.jpg?itok=wXLbNnJd"],"prices":[{"price":"9,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6826","title":"Koninklijke Nederlandse Schouwburg"},{"id":"9239","title":"Sint-Baafsplein"}]},{"id":"13501","translation_id":"13501","created":"1371115945","changed":"1471339516","language":"nl","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand is een muziekfeest op en langs de Gentse binnenwateren. ","description":"<p>OdeGand is een muziekfeest op en langs de Gentse binnenwateren. Vaar van het ene naar het andere concert en ontdek alle muziekgenres: van flamenco over jazz naar klassiek.</p>\r\n<p>Met \u00e9\u00e9n ticket kun je de hele dag gebruik maken van de bootjes en beleef je meer dan 60 concerten. &#39;s Avonds geniet je van een adembenemend muzikaal spektakel aan de Gras- en Korenlei.</p>\r\n<p>Programma op <a href=\"http://www.gentfestival.be\" target=\"_blank\">www.gentfestival.be</a></p>\r\n","openinghours_short":"17/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg?itok=CoVLxdoT"],"prices":[],"spots":[{"id":"8292","title":"Historisch centrum"}]},{"id":"13502","translation_id":"13501","created":"1371116191","changed":"1471339516","language":"de","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand ist ein Musikfestival auf und entlang der Genter Binnengew\u00e4sser. ","description":"OdeGand ist ein Musikfestival auf und entlang der Genter Binnengew\u00e4sser. Vom einen zum anderen Konzert fahren und alle Musiksparten entdecken: von Flamenco \u00fcber Jazz zu Klassik. Mit nur einem Ticket k\u00f6nnen Sie den ganzen Tag lang mit den Booten mitfahren und \u00fcber 60 Konzerte erleben. Abends genie\u00dfen Sie ein atemberaubend sch\u00f6nes musikalisches Spektakel an der Gras- und Korenlei.","openinghours_short":"17/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg?itok=CoVLxdoT"],"prices":[],"spots":[{"id":"8824","title":"Historisches Zentrum"}]},{"id":"13503","translation_id":"13501","created":"1371116241","changed":"1471339516","language":"es","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand es un festival de m\u00fasica sobre y en torno a los canales de Gante. ","description":"OdeGand es un festival de m\u00fasica sobre y en torno a los canales de Gante. Navegue de un concierto a otro y descubra todos los g\u00e9neros musicales: de flamenco a cl\u00e1sico pasando por jazz. Con un billete puede navegar todo el d\u00eda en los barcos y ver m\u00e1s de 60 actuaciones. Por la noche disfrutar\u00e1 de un asombroso espect\u00e1culo de m\u00fasica en el Graslei y el Korenlei.","openinghours_short":"17/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg?itok=CoVLxdoT"],"prices":[],"spots":[{"id":"8825","title":"El centro hist\u00f3rico"}]},{"id":"13505","translation_id":"13501","created":"1371137099","changed":"1471339516","language":"fr","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand est un festival de musique sur les rives et les canaux gantois.","description":"OdeGand est un festival de musique sur les rives et les canaux gantois. Naviguez d\u2019un concert \u00e0 l\u2019autre et d\u00e9couvrez une vaste palette de genres musicaux (flamenco, classique, jazz,\u2026). Avec un seul billet vous pouvez emprunter les embarcations toute la journ\u00e9e et choisir parmi plus de 60 concerts. La journ\u00e9e se cl\u00f4turera par un spectacle musical \u00e9blouissant sur la Graslei et la Korenlei.","openinghours_short":"17/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg?itok=CoVLxdoT"],"prices":[],"spots":[{"id":"8822","title":"Centre Historique"}]},{"id":"13506","translation_id":"13501","created":"1371137214","changed":"1471339516","language":"en","title":"OdeGand","subtitle":null,"summary":"OdeGand is a celebration of music on and along Ghent\u2019s canals. . ","description":"OdeGand is a celebration of music on and along Ghent\u2019s canals. Travel by boat from one concert to the next and enjoy concerts of all genres (flamenco, jazz, classical music,\u2026). One ticket grants you access to all boats as well as to over 60 concerts. Don\u2019t miss our breath-taking musical happening at Graslei and Korenlei later that night.","openinghours_short":"17/09/2016","category":[{"tid":"3379","name":"Concerten"},{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Graslei","name":null,"street":"Graslei","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null},{"contact":"Gent Festival van Vlaanderen","name":null,"street":"Kleine Gentstraat","number":"46","city":"9051 Sint-Denijs-Westrem","phone":[{"number":"92439494","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gentfestival.be"],"website":[{"title":"Festival van Vlaanderen Gent","url":"www.gentfestival.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/jt00_odegand_-_c_basel_zobieda.jpg?itok=CoVLxdoT"],"prices":[],"spots":[{"id":"8823","title":"Historical City Centre"}]},{"id":"15316","translation_id":"15316","created":"1383648349","changed":"1449053556","language":"nl","title":"KAA Gent live","subtitle":null,"summary":"Wil je een voetbalwedstrijd in de Ghelamco Arena live meemaken? Dat kan!","description":"<p>Wil je een voetbalwedstrijd in de Ghelamco Arena live meemaken? Dat kan! De data waarop KAA Gent speelt, vind je op <a href=\"http://www.kaagent.be/buffalo/wedstrijden\" target=\"_blank\">www.kaagent.be/buffalo/wedstrijden</a>. Als KAA Gent in de eerste kolom staat, speelt de ploeg thuis.</p>\r\n<p>Gratis pendelbussen rijden vanaf het Woodrow Wilsonplein (Zuid) naar het stadion, en terug.</p>\r\n","openinghours_short":"2015 - 2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"KAA Gent","name":null,"street":"Ottergemsesteenweg Zuid","number":"808","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93302323","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"93302380","country_codes":"be"},"email":["info@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent","url":"www.kaagent.be"}]},{"contact":"KAA Gent Ticketing","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"93302300","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent Ticketing","url":"http://www.kaagent.be/tickets/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/buffalo_kaagent.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/buffalo_kaagent.jpg?itok=4w7w1qup"],"prices":[],"spots":[{"id":"10983","title":"Voetbalstadion KAA Gent"}]},{"id":"16883","translation_id":"0","created":"1400847313","changed":"1445008031","language":"nl","title":"Ontmoet de restaurateurs ","subtitle":null,"summary":"Benieuwd naar de geheimen achter de restauratie van het Lam Gods?","description":"<p>Benieuwd naar de geheimen achter de restauratie van het Lam Gods?</p>\r\n<p>Eens per maand ontvangen de restaurateurs het publiek om uitleg te geven. Deze ontmoetingen zijn een unieke gelegenheid zowel voor de leek als voor de gepassioneerde amateur om vragen te stellen over de geschiedenis van het retabel en de vroegere restauraties, over de staat van de panelen en de originaliteit van de lijsten, de problemen van de toeschrijving of de hypothesen over oorsprong en betekenis van een van de meest fascinerende meesterwerken uit onze geschiedenis.</p>\r\n","openinghours_short":"2/05/2014 > 2017","category":[{"tid":"3387","name":"Evenementen"},{"tid":"3911","name":"Lam Gods"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/restaurateurs.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/restaurateurs.jpg?itok=Jef-dvn8"],"prices":[],"spots":[{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"}]},{"id":"16944","translation_id":"16944","created":"1401265359","changed":"1458567573","language":"nl","title":"Wandelroute zondagse markten","subtitle":null,"summary":"Wil je snuisteren tussen de tweedehandsboeken en antieke meubels, en tegelijk de stad leren kennen? ","description":"<p>Wil je snuisteren tussen de tweedehandsboeken en antieke meubels, en tegelijk de stad leren kennen? Met een speciale wandelroute langs de zondagse markten kun je beide combineren.</p>\r\n<p>Bloemen, vogels, een origineel souvenir of gewoon een verse krop sla: in Gent is het elke dag markt. Op zondagochtend kun je er niet minder dan zes bezoeken. Met de &#39;Wandelroute zondagse markten&#39; kun je ze op je eigen tempo aandoen.</p>\r\n","openinghours_short":"zondagmorgen","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["markten&foren@stad.gent"],"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocante_gent5.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg?itok=cz_p_nYp","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/brocante_gent5.jpg?itok=t3HUvaan","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg?itok=upxoO6QC"],"prices":[],"spots":[{"id":"6828","title":"Kouter"}]},{"id":"16976","translation_id":"16944","created":"1401874755","changed":"1458567573","language":"fr","title":"a la decouverte des marches dominicaux","subtitle":null,"summary":"Envie de d\u00e9nicher des bouquins de seconde main et des meubles anciens tout en d\u00e9couvrant la ville ? ","description":"<p>Envie de d\u00e9nicher des bouquins de seconde main et des meubles anciens tout en d\u00e9couvrant la ville ? Gr\u00e2ce \u00e0 un itin\u00e9raire sp\u00e9cial traversant les march\u00e9s dominicaux, vous pouvez combiner ces deux activit\u00e9s !</p>\r\n<div>Des fleurs, des oiseaux, un souvenir original ou tout simplement une bonne salade fra\u00eeche: \u00e0 Gand, c&rsquo;est le march\u00e9 tous les jours. Le dimanche matin, vous pouvez en voir pas moins de six! En suivant cet itin\u00e9raire, vous pourrez fl\u00e2ner d&rsquo;un march\u00e9 \u00e0 l&rsquo;autre \u00e0 votre propre rythme.&nbsp;</div>\r\n","openinghours_short":"zondagmorgen","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["markten&foren@stad.gent"],"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocante_gent5.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg?itok=cz_p_nYp","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/brocante_gent5.jpg?itok=t3HUvaan","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg?itok=upxoO6QC"],"prices":[],"spots":[{"id":"7388","title":"Kouter"}]},{"id":"16977","translation_id":"16944","created":"1401874910","changed":"1458567573","language":"en","title":"Sunday-market walking route","subtitle":null,"summary":"Feel like browsing through second-hand books and antique furniture while getting to know the city at the same time? ","description":"<p>Feel like browsing through second-hand books and antique furniture while getting to know the city at the same time? A special walking route along the Sunday markets allows you to combine both activities.</p>\r\n<div>Flowers, birds, original souvenirs or simply some fresh lettuce: in Ghent there&rsquo;s a market every day of the week, and on Sunday morning you can visit no less than six!&nbsp;This walking route allows you to visit them at your own pace.</div>\r\n","openinghours_short":"zondagmorgen","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["markten&foren@stad.gent"],"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocante_gent5.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg?itok=cz_p_nYp","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/brocante_gent5.jpg?itok=t3HUvaan","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg?itok=upxoO6QC"],"prices":[],"spots":[{"id":"8155","title":"Kouter"}]},{"id":"16978","translation_id":"16944","created":"1401875130","changed":"1458567573","language":"de","title":"Spazierroute Sonntagsm\u00e4rkte","subtitle":null,"summary":"Sie st\u00f6bern gern zwischen antiquarischen B\u00fcchern und antiken M\u00f6beln und m\u00f6chten dabei auch die Stadt kennenlernen?","description":"<div>Sie st\u00f6bern gern zwischen antiquarischen B\u00fcchern und antiken M\u00f6beln und m\u00f6chten dabei auch die Stadt kennenlernen? Mit einer eigenen Spazierroute, die Sie entlang der Sonntagsm\u00e4rkte f\u00fchrt, kombinieren Sie beides.</div>\r\n<div>&nbsp;</div>\r\n<div>Blumen, V\u00f6gel, ein originelles Souvenir oder nur einen Kopfsalat: in Gent gibt es jeden Tag einen Markt. Am Sonntagvormittag k\u00f6nnen Sie sogar sechs M\u00e4rkte besuchen. Auf dieser Spazierroute k\u00f6nnen Sie sie im eigenen Tempo aufsuchen.&nbsp;</div>\r\n","openinghours_short":"zondagmorgen","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["markten&foren@stad.gent"],"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocante_gent5.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg?itok=cz_p_nYp","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/brocante_gent5.jpg?itok=t3HUvaan","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg?itok=upxoO6QC"],"prices":[],"spots":[{"id":"7673","title":"Kouter"}]},{"id":"16979","translation_id":"16944","created":"1401875306","changed":"1458567573","language":"es","title":"Ruta de paseo por los mercados dominicales","subtitle":null,"summary":"\u00bfQuiere rebuscar entre libros de segunda mano o muebles antiguos y al mismo tiempo explorar la ciudad?","description":"<div>\r\n\t<div>&iquest;Quiere rebuscar entre libros de segunda mano o muebles antiguos y al mismo tiempo explorar la ciudad? Pues ambas cosas pueden combinarse mediante una ruta especial por los mercados dominicales.</div>\r\n\t<div>&nbsp;</div>\r\n\t<div>Flores, p\u00e1jaros, un recuerdo original o simplemente una buena lechuga fresca: en Gante hay mercado todos los d\u00edas. Los domingos por la ma\u00f1ana podemos visitar nada menos que seis.&nbsp;Con este recorrido cada uno puede ir a su propio ritmo.</div>\r\n\t<div>&nbsp;</div>\r\n</div>\r\n<p>&nbsp;</p>\r\n","openinghours_short":"zondagmorgen","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Dienst Markten en Foren","name":null,"street":"Wiedauwkaai ","number":"59A","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694600","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92694659","country_codes":"be"},"email":["markten&foren@stad.gent"],"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/brocante_gent5.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bloemenmarkt_kouter.jpg?itok=cz_p_nYp","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/brocante_gent5.jpg?itok=t3HUvaan","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/boekenmarkt_gent1.jpg?itok=upxoO6QC"],"prices":[],"spots":[{"id":"7839","title":"Kouter"}]},{"id":"19268","translation_id":"19268","created":"1434628441","changed":"1445350326","language":"nl","title":"Het Lam Gods ontkleed!","subtitle":null,"summary":"Deze permanente expositie toont uitzonderlijke filmfragmenten, r\u00f6ntgenfoto's, tekeningen, kunstwerken, instrumenten en maquettes over het Lam Gods tijdens de restauratieperiode.","description":"Deze permanente expositie toont uitzonderlijke filmfragmenten, r\u00f6ntgenfoto's, tekeningen, kunstwerken, instrumenten en maquettes over het Lam Gods tijdens de restauratieperiode. Ook de geschiedenis en verschillende onderzoeken rond dit topwerk worden op nooit geziene wijze belicht. Je kunt er ook de restauratie in het Museum voor Schone Kunsten via webcam rechtstreeks volgen.","openinghours_short":"01/10/2012 - 31/12/2019","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg?itok=mUTcr5r8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg?itok=gZ-lJJaB","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg?itok=ew4-Z4r8"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"19269","translation_id":"19268","created":"1434628917","changed":"1445350326","language":"fr","title":"L\u2019Agneau Mystique se d\u00e9voile","subtitle":"Het Lam Gods ont(k)leed!","summary":"Cette exposition permanente propose des extraits de films, des radiographies, des dessins, des \u0153uvres d\u2019art, des instruments et des maquettes sur l\u2019Agneau Mystique pendant la p\u00e9riode de restauration.","description":"<p>Cette exposition permanente propose des extraits de films, des radiographies, des dessins, des \u0153uvres d&rsquo;art, des instruments et des maquettes sur l&rsquo;Agneau Mystique pendant la p\u00e9riode de restauration. L&rsquo;histoire et les diverses \u00e9tudes de ce chef-d&rsquo;\u0153uvre sont mises en lumi\u00e8re de mani\u00e8re nouvelle. Vous pouvez suivre la restauration dans le mus\u00e9e des Beaux-arts en direct par webcam.</p>\r\n","openinghours_short":"01/10/2012 - 31/12/2019","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg?itok=mUTcr5r8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg?itok=gZ-lJJaB","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg?itok=ew4-Z4r8"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7413","title":"Centre culturel provincial Caermersklooster "}]},{"id":"19270","translation_id":"19268","created":"1434629032","changed":"1445350326","language":"en","title":"The Mystic Lamb exposed","subtitle":"Het Lam Gods ont(k)leed!","summary":"This permanent exhibition includes exceptional film clips, X-rays, drawings, works of art, instruments and models which relate to the Mystic Lamb during the restoration period. ","description":"<p>This permanent exhibition includes exceptional film clips, X-rays, drawings, works of art, instruments and models which relate to the Mystic Lamb during the restoration period. The history and various studies into this outstanding work are also highlighted in an unprecedented way. In the Museum of Fine Arts, you can also follow the restoration as it happens via the webcam.</p>\r\n","openinghours_short":"01/10/2012 - 31/12/2019","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg?itok=mUTcr5r8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg?itok=gZ-lJJaB","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg?itok=ew4-Z4r8"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8179","title":"provincial centre for culture Caermersklooster"}]},{"id":"19271","translation_id":"19268","created":"1434629140","changed":"1445350326","language":"de","title":"Der Genter Altar entkleidet","subtitle":"Het Lam Gods ont(k)leed!","summary":"Diese Dauerausstellung zeigt au\u00dfergew\u00f6hnliche Filmfragmente, R\u00f6ntgenfotos, Zeichnungen, Kunstwerke, Instrumente und Modelle zum Genter Altar w\u00e4hrend seiner Restaurierung. ","description":"<p>Diese Dauerausstellung zeigt au\u00dfergew\u00f6hnliche Filmfragmente, R\u00f6ntgenfotos, Zeichnungen, Kunstwerke, Instrumente und Modelle zum Genter Altar w\u00e4hrend seiner Restaurierung. Auch die Geschichte und zahlreiche Untersuchungen dieses Glanzst\u00fccks werden auf v\u00f6llig neue Weise beleuchtet. Sie k\u00f6nnen auch die Restaurierung \u00fcber eine Webcam direkt im Museum f\u00fcr Sch\u00f6ne K\u00fcnste mitverfolgen.</p>\r\n","openinghours_short":"01/10/2012 - 31/12/2019","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg?itok=mUTcr5r8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg?itok=gZ-lJJaB","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg?itok=ew4-Z4r8"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7697","title":"Provinziales Kulturzentrum Caermersklooster"}]},{"id":"19272","translation_id":"19268","created":"1434629239","changed":"1445350326","language":"es","title":"El Cordero M\u00edstico al desnudo","subtitle":"Het Lam Gods ont(k)leed!","summary":"Esta exposici\u00f3n permanente muestra fragmentos de pel\u00edcula, radiograf\u00edas, dibujos, obras de arte, instrumentos y maquetas de El Cordero M\u00edstico durante el periodo de restauraci\u00f3n.","description":"<p>Esta exposici\u00f3n permanente muestra fragmentos de pel\u00edcula, radiograf\u00edas, dibujos, obras de arte, instrumentos y maquetas de El Cordero M\u00edstico durante el periodo de restauraci\u00f3n. Nunca antes se hab\u00eda expuesto la historia y las diferentes investigaciones de esta obra maestra como ahora. Es posible seguir la restauraci\u00f3n en el Museo de Bellas Artes a trav\u00e9s de la c\u00e1mara web.</p>\r\n","openinghours_short":"01/10/2012 - 31/12/2019","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_2.jpg?itok=mUTcr5r8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed_3.jpg?itok=gZ-lJJaB","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/132_lam_gods_ontkleed.jpg?itok=ew4-Z4r8"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -12 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7863","title":"Centro provincial de cultura Caermersklooster"}]},{"id":"19482","translation_id":"19482","created":"1435326107","changed":"1464332055","language":"nl","title":"Zebrabeach","subtitle":null,"summary":"In hartje Gent in het zand spelen, pootjebaden of een duik nemen in de vijver en nippen van huisgemaakte zomerdrankjes. ","description":"In hartje Gent in het zand spelen, pootjebaden of een duik nemen in de vijver en nippen van huisgemaakte zomerdrankjes. Tijdens de zomermaanden kan het allemaal bij mooi weer op de Zebrabeach. Op een strandstoel onder een palmboom kun je de innerlijke mens versterken met o.a. homemade ice tea en zuiderse tapas. Af en toe kun je genieten van een concertje.","openinghours_short":"17/06/2016 - 31/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Zebrastraat nv","name":null,"street":"Zebrastraat","number":"32/001","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"476590139","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["mieke@zebrastraat.be"],"website":[{"title":"Zebrastraat Gent","url":"http://www.zebrastraat.be/"},{"title":"Zebrabeach Gent","url":"http://www.zebrabeach.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3650.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3666.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3775.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3806.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3650.jpg?itok=-84FXpR3","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3666.jpg?itok=GCSSKYGN","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3775.jpg?itok=3_OEthtN","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3806.jpg?itok=CImgf_cg"],"prices":[],"spots":[{"id":"13433","title":"Zebrastraat"}]},{"id":"19514","translation_id":"19482","created":"1435841707","changed":"1464332055","language":"en","title":"Zebrabeach","subtitle":null,"summary":"Make sandcastles, go paddling or take a dip in the pond and sip homemade summer drinks. ","description":"Make sandcastles, go paddling or take a dip in the pond and sip homemade summer drinks. The Zebra Beach is open in good weather during the summer months. Refresh yourself with homemade ice tea and Mediterranean tapas on a lounger under a palm tree. Every now and then you can also take in a concert.","openinghours_short":"17/06/2016 - 31/08/2016","category":[{"tid":"3384","name":"Festivals"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Zebrastraat nv","name":null,"street":"Zebrastraat","number":"32/001","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"476590139","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["mieke@zebrastraat.be"],"website":[{"title":"Zebrastraat Gent","url":"http://www.zebrastraat.be/"},{"title":"Zebrabeach Gent","url":"http://www.zebrabeach.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3650.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3666.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3775.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/167_img_3806.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3650.jpg?itok=-84FXpR3","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3666.jpg?itok=GCSSKYGN","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3775.jpg?itok=3_OEthtN","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/167_img_3806.jpg?itok=CImgf_cg"],"prices":[],"spots":[{"id":"13513","title":"Zebrastraat"}]},{"id":"20106","translation_id":"15316","created":"1449053179","changed":"1449053556","language":"fr","title":"KAA Gent live","subtitle":null,"summary":"Envie de vivre en direct un match de football \u00e0 la Ghelamco Arena? C\u2019est possible!","description":"<p>Envie de vivre en direct un match de football \u00e0 la Ghelamco Arena? C&rsquo;est possible! Vous trouverez les dates des matches de La Gantoise sur www.kaagent.be/buffalo/wedstrijden. Si le KAA Gent figure dans la premi\u00e8re colonne, c&rsquo;est que l&rsquo;\u00e9quipe joue \u00e0 domicile.</p>\r\n<p>Navettes de bus gratuites, aller-retour, entre la Woodrow Wilsonplein (Zuid) et le stade.</p>\r\n","openinghours_short":"2015 - 2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"KAA Gent","name":null,"street":"Ottergemsesteenweg Zuid","number":"808","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93302323","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"93302380","country_codes":"be"},"email":["info@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent","url":"www.kaagent.be"}]},{"contact":"KAA Gent Ticketing","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"93302300","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent Ticketing","url":"http://www.kaagent.be/tickets/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/buffalo_kaagent.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/buffalo_kaagent.jpg?itok=4w7w1qup"],"prices":[],"spots":[{"id":"10984","title":"Stade de football KAA Gent"}]},{"id":"20107","translation_id":"15316","created":"1449053316","changed":"1449053556","language":"en","title":"KAA Gent live","subtitle":null,"summary":"Would you like to see a football match live in the Ghelamco Arena? You can! ","description":"<p>Would you like to see a football match live in the Ghelamco Arena? You can! The dates when KAA Gent is playing can be found at www.kaagent.be/buffalo/wedstrijden. If KAA Gent is in the first column, the team is playing at home.</p>\r\n<p>There are free shuttle buses from Woodrow Wilsonplein (Zuid) to the stadium and back.</p>\r\n","openinghours_short":"2015 - 2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"KAA Gent","name":null,"street":"Ottergemsesteenweg Zuid","number":"808","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93302323","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"93302380","country_codes":"be"},"email":["info@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent","url":"www.kaagent.be"}]},{"contact":"KAA Gent Ticketing","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"93302300","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent Ticketing","url":"http://www.kaagent.be/tickets/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/buffalo_kaagent.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/buffalo_kaagent.jpg?itok=4w7w1qup"],"prices":[],"spots":[{"id":"10985","title":"KAA Gent football stadium"}]},{"id":"20108","translation_id":"15316","created":"1449053483","changed":"1449053556","language":"de","title":"KAA Gent live","subtitle":null,"summary":"Sie m\u00f6chten gern einmal ein Fu\u00dfballspiel in der Ghelamco Arena live erleben? Das ist m\u00f6glich! ","description":"<p>Sie m\u00f6chten gern einmal ein Fu\u00dfballspiel in der Ghelamco Arena live erleben? Das ist m\u00f6glich! Unter www.kaagent.be/buffalo/wedstrijden finden Sie, wann der Fu\u00dfballverein KAA Gent spielt. Wird KAA Gent in der ersten Spalte angegeben, geht es um ein Heimspiel.</p>\r\n<p>Shuttlebusse, die man kostenlos nutzen kann, pendeln zwischen Woodrow Wilsonplein (Zuid) und Bahnhof.</p>\r\n","openinghours_short":"2015 - 2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"KAA Gent","name":null,"street":"Ottergemsesteenweg Zuid","number":"808","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93302323","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"93302380","country_codes":"be"},"email":["info@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent","url":"www.kaagent.be"}]},{"contact":"KAA Gent Ticketing","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"93302300","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent Ticketing","url":"http://www.kaagent.be/tickets/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/buffalo_kaagent.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/buffalo_kaagent.jpg?itok=4w7w1qup"],"prices":[],"spots":[{"id":"10986","title":"Fu\u00dfballstadion KAA Gent"}]},{"id":"20109","translation_id":"15316","created":"1449053556","changed":"1449053556","language":"es","title":"KAA Gent live","subtitle":null,"summary":"\u00bfQuiere ver en directo un partido de f\u00fatbol en el Ghelamco Arena? \u00a1Es posible! ","description":"<p>&iquest;Quiere ver en directo un partido de f\u00fatbol en el Ghelamco Arena? &iexcl;Es posible! Las fechas en las que juega KAA Gent las puede encontrar en www.kaagent.be/buffalo/wedstrijden. Cuando KAA Gent aparece en la primera columna, juega en casa.</p>\r\n<p>Habr\u00e1 autobuses gratis de ida y vuelta del Woodrow Wilsonplein (Zuid) al estadio.</p>\r\n","openinghours_short":"2015 - 2016","category":[{"tid":"3385","name":"Sport"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"KAA Gent","name":null,"street":"Ottergemsesteenweg Zuid","number":"808","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"93302323","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"93302380","country_codes":"be"},"email":["info@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent","url":"www.kaagent.be"}]},{"contact":"KAA Gent Ticketing","name":null,"street":null,"number":null,"city":null,"phone":[{"number":"93302300","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["tickets@kaagent.be"],"website":[{"title":"KAA Gent Ticketing","url":"http://www.kaagent.be/tickets/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/buffalo_kaagent.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/buffalo_kaagent.jpg?itok=4w7w1qup"],"prices":[],"spots":[{"id":"10987","title":"Estadio de f\u00fatbol del KAA Gante"}]},{"id":"20177","translation_id":"20177","created":"1450177160","changed":"1461248605","language":"nl","title":"Bike to the Future ","subtitle":"Bicycle Future Design","summary":"De toekomst van de fiets staat centraal in deze tentoonstelling. ","description":"De toekomst van de fiets staat centraal in deze tentoonstelling. Naast het design, de materialen en het comfort komen ook technologie, mobiliteit, veiligheid, gezondheid en de fietserscommunity aan bod. Je ziet eigentijdse modellen, prototypes en experimenten met ongebruikelijke materialen en functies. ","openinghours_short":"25/03/2016 > 23/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bike-to-future.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_pdf_beeldje.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bike-to-future.jpg?itok=CU-9Ryg8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg?itok=i2c2lxI6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg?itok=Qb5tVU8Z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_pdf_beeldje.jpg?itok=nsDdRqzt"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6805","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"20178","translation_id":"20177","created":"1450177221","changed":"1461248605","language":"fr","title":"Bike to the Future ","subtitle":"Bicycle Future Design","summary":"L\u2019avenir du v\u00e9lo est au centre de cette exposition.","description":"L\u2019avenir du v\u00e9lo est au centre de cette exposition qui, outre le design, les mat\u00e9riaux et le confort, fait aussi la part belle \u00e0 la technologie, la mobilit\u00e9, la s\u00e9curit\u00e9, la sant\u00e9 et la communaut\u00e9 des cyclistes. Vous y d\u00e9couvrirez des mod\u00e8les, prototypes et exp\u00e9riences modernes, aux mat\u00e9riaux et fonctions insolites. ","openinghours_short":"25/03/2016 > 23/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bike-to-future.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_pdf_beeldje.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bike-to-future.jpg?itok=CU-9Ryg8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg?itok=i2c2lxI6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg?itok=Qb5tVU8Z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_pdf_beeldje.jpg?itok=nsDdRqzt"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7365","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"20179","translation_id":"20177","created":"1450177288","changed":"1461248605","language":"en","title":"Bike to the Future ","subtitle":"Bicycle Future Design","summary":"This exhibition focuses on the future of the bicycle. ","description":"This exhibition focuses on the future of the bicycle. Alongside design, materials and comfort, the exhibition also features technology, mobility, safety, health and the cycling community. You will see contemporary models, prototypes and experiments with unusual materials and functions. ","openinghours_short":"25/03/2016 > 23/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bike-to-future.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_pdf_beeldje.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bike-to-future.jpg?itok=CU-9Ryg8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg?itok=i2c2lxI6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg?itok=Qb5tVU8Z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_pdf_beeldje.jpg?itok=nsDdRqzt"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8132","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"20180","translation_id":"20177","created":"1450177375","changed":"1461248605","language":"de","title":"Bike to the Future ","subtitle":"Bicycle Future Design","summary":"In dieser Ausstellung steht die Zukunft des Fahrrads im Mittelpunkt.","description":"In dieser Ausstellung steht die Zukunft des Fahrrads im Mittelpunkt. Au\u00dfer Design, Material und Komfort kommen auch Technologie, Mobilit\u00e4t, Sicherheit, Gesundheit und die Radlergemeinschaft an die Reihe. Sie bekommen aktuelle Modelle, Prototypen und Experimente aus ungew\u00f6hnlichem Material und mit au\u00dfergew\u00f6hnlichen Funktionen zu sehen. ","openinghours_short":"25/03/2016 > 23/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bike-to-future.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_pdf_beeldje.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bike-to-future.jpg?itok=CU-9Ryg8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg?itok=i2c2lxI6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg?itok=Qb5tVU8Z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_pdf_beeldje.jpg?itok=nsDdRqzt"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7650","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"20181","translation_id":"20177","created":"1450177450","changed":"1461248605","language":"es","title":"Bike to the Future ","subtitle":"Bicycle Future Design","summary":"El futuro de la bici es el elemento central de esta exposici\u00f3n. ","description":"El futuro de la bici es el elemento central de esta exposici\u00f3n. Adem\u00e1s del dise\u00f1o, los materiales y el confort, se examinan tambi\u00e9n la tecnolog\u00eda, la movilidad, la seguridad, la salud y la comunidad ciclista. Podr\u00e1 ver modelos contempor\u00e1neos, prototipos y experimentos con materiales y funciones poco comunes.","openinghours_short":"25/03/2016 > 23/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/bike-to-future.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/02_pdf_beeldje.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/bike-to-future.jpg?itok=CU-9Ryg8","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_aero_bicycle_2015_created_by_architects_atanas_zhelev_mariya_korolova_and_martino_hutz.jpg?itok=i2c2lxI6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_kangaroo_bike_prototype_2014_riccardo_randi.jpg?itok=Qb5tVU8Z","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/02_pdf_beeldje.jpg?itok=nsDdRqzt"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7816","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"20549","translation_id":"20549","created":"1455634148","changed":"1458547772","language":"nl","title":"Stad van Morgen: Over de rand","subtitle":null,"summary":"Deze tentoonstelling kijkt over de rand van het klassieke denken over de stad.","description":"Deze tentoonstelling kijkt over de rand van het klassieke denken over de stad. Een stad is een mix van verschillende elementen en de rand van een stad is dat ook. Maar anders. De rand heeft het in zich om m\u00e9\u00e9r te zijn dan slechts een tussenfase in het latere stad-worden. Want het anders zijn van de rand biedt net mogelijkheden voor de toekomst en de leefbaarheid van onze steden.","openinghours_short":"18/03/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg?itok=IsRcyfDj"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"20550","translation_id":"20549","created":"1455634365","changed":"1458547772","language":"fr","title":"Stad van Morgen: Over de rand","subtitle":null,"summary":"Cette exposition s\u2019\u00e9l\u00e8ve au-del\u00e0 de la pens\u00e9e classique qui entoure la ville.","description":"Cette exposition s\u2019\u00e9l\u00e8ve au-del\u00e0 de la pens\u00e9e classique qui entoure la ville. La ville est un cocktail d\u2019\u00e9l\u00e9ments, tout comme l\u2019est la p\u00e9riph\u00e9rie. Mais diff\u00e9remment. La p\u00e9riph\u00e9rie poss\u00e8de en elle la capacit\u00e9 d\u2019\u00eatre davantage qu\u2019une phase interm\u00e9diaire d\u2019une ville en devenir car les diff\u00e9rences de la p\u00e9riph\u00e9rie sont autant d\u2019opportunit\u00e9s pour l\u2019avenir et la qualit\u00e9 de vie de nos villes.","openinghours_short":"18/03/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg?itok=IsRcyfDj"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7425","title":"STAM"}]},{"id":"20551","translation_id":"20549","created":"1455634449","changed":"1458547772","language":"en","title":"Stad van Morgen: Over de rand","subtitle":null,"summary":"This exhibition peeps over the edges of traditional thinking about cities.","description":"This exhibition peeps over the edges of traditional thinking about cities. Cities are a mixture of various elements, and so are their suburbs, but not in the same way. Suburbs are capable of being more than just an intermediate phase on the way to becoming a city. The distinct identity of suburbs is precisely what offers possibilities for the future and the standard of living in our cities.","openinghours_short":"18/03/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg?itok=IsRcyfDj"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"8191","title":"STAM"}]},{"id":"20552","translation_id":"20549","created":"1455634580","changed":"1458547772","language":"de","title":"Stad van Morgen: Over de rand","subtitle":null,"summary":"Diese Ausstellung blickt \u00fcber den Tellerrand der klassischen Auffassung \u00fcber die Stadt hinaus. ","description":"Diese Ausstellung blickt \u00fcber den Tellerrand der klassischen Auffassung \u00fcber die Stadt hinaus. Eine Stadt ist eine Mischung aus verschiedenster Elemente; der Stadtrand auch. Aber halt anders. Der Rand ist mehr als nur die Zwischenphase der sp\u00e4teren Aufnahme in die Stadt. Weil die Andersartigkeit des Randes f\u00fcr die Stadt mehr M\u00f6glichkeiten f\u00fcr deren Zukunft und Lebensqualit\u00e4t bietet.","openinghours_short":"18/03/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg?itok=IsRcyfDj"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7709","title":"STAM"}]},{"id":"20553","translation_id":"20549","created":"1455634680","changed":"1458547772","language":"es","title":"Stad van Morgen: Over de rand","subtitle":null,"summary":"Esta exposici\u00f3n mira m\u00e1s all\u00e1 del pensamiento cl\u00e1sico que hay sobre la ciudad.","description":"Esta exposici\u00f3n mira m\u00e1s all\u00e1 del pensamiento cl\u00e1sico que hay sobre la ciudad. La ciudad es una mezcla de diferentes elementos, as\u00ed como la periferia. Pero diferente. La periferia es m\u00e1s que solo una fase entremedia hasta convertirse en una cuidad futura. Porque justamente el ser diferente de la periferia ofrece posibilidades para el futuro y para la calidad de vida de nuestras ciudades.","openinghours_short":"18/03/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/62_viaduct_omgeving_victorenrich.jpg?itok=IsRcyfDj"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief groepen","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7875","title":"STAM"}]},{"id":"20683","translation_id":"20683","created":"1458638439","changed":"1459761824","language":"nl","title":"Een wonderbaarlijke tuin","subtitle":"Flora op het Lam Gods","summary":"Het middenpaneel van het Lam Gods toont een weelderig decor van planten en bloemen. Hun verscheidenheid en natuurgetrouwheid zijn treffend. ","description":"Het middenpaneel van het Lam Gods toont een weelderig decor van planten en bloemen. Hun verscheidenheid en natuurgetrouwheid zijn treffend. Er is geen eenheid in tijd en plaats: voorjaarsbloeiers groeien naast hoogzomerplanten en flora uit het zuiden naast planten uit het noorden. De botanische kennis van de gebroeders Van Eyck moet zeer groot geweest zijn.\r\nDeze tentoonstelling toont de symbolische betekenis van deze flora en waar de Van Eycks hun botanische kennis vandaan haalden.\r\nals eerbetoon liet men heel wat van die bloemen en planten in de binnentuin van het klooster groeien.","openinghours_short":"15/04/2016 - 18/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg?itok=AaTBK8vp"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"20684","translation_id":"20683","created":"1458638536","changed":"1459761824","language":"fr","title":"Un jardin miraculeux","subtitle":"La flore sur L\u2019Agneau mystique","summary":"Le panneau central de L\u2019Agneau Mystique pr\u00e9sente un somptueux d\u00e9cor de plantes et de fleurs, d\u2019une diversit\u00e9 et d\u2019un r\u00e9alisme stup\u00e9fiant.","description":"Le panneau central de L\u2019Agneau Mystique pr\u00e9sente un somptueux d\u00e9cor de plantes et de fleurs, d\u2019une diversit\u00e9 et d\u2019un r\u00e9alisme stup\u00e9fiant. Faisant fi de l\u2019unit\u00e9 temporelle et spatiale, des fleurs de printemps poussent aux c\u00f4t\u00e9s de plantes d'\u00e9t\u00e9 et une flore m\u00e9ridionale c\u00f4toie des plantes du nord. Les connaissances botaniques des fr\u00e8res Van Eyck devaient \u00eatre immenses.\r\nCette exposition montre le sens symbolique de cette flore et l\u2019origine du savoir botanique des fr\u00e8res Van Eyck.\r\nPour leur rendre hommage, on a plant\u00e9 de nombreuses de ces fleurs et plantes dans le jardin int\u00e9rieur du couvent.  ","openinghours_short":"15/04/2016 - 18/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg?itok=AaTBK8vp"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7413","title":"Centre culturel provincial Caermersklooster "}]},{"id":"20685","translation_id":"20683","created":"1458638645","changed":"1459761824","language":"en","title":"A miraculous garden","subtitle":"Flora on the Ghent Altarpiece","summary":"The central panel of the Ghent Altarpiece has a sumptuous background of plants and flowers. ","description":"The central panel of the Ghent Altarpiece has a sumptuous background of plants and flowers. It is striking how diverse they are, and how true to nature. There is no unity of time or place: spring flowers grow beside summer plants and southern flora alongside plants from northern climes. The Van Eycks must have had extensive botanical knowledge.\r\nThis exhibition shows the symbolic meaning of these plants and the origin of the Van Eycks\u2019 botanical knowledge.\r\nIn their honour, many of these flowers and plants have been planted in the courtyard of the friary.\r\n","openinghours_short":"15/04/2016 - 18/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg?itok=AaTBK8vp"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"8179","title":"provincial centre for culture Caermersklooster"}]},{"id":"20686","translation_id":"20683","created":"1458638760","changed":"1459761824","language":"de","title":"Ein wundersamer Garten","subtitle":"Flora auf dem Genter Altar","summary":"Die mittlere Tafel des Genter Altars zeigt uns ein \u00fcppiges Blumen- und Pflanzendekor. ","description":"Die mittlere Tafel des Genter Altars zeigt uns ein \u00fcppiges Blumen- und Pflanzendekor. Vielfalt sowie Naturtreue sind \u00fcberw\u00e4ltigend. Es gibt keine zeitliche und \u00f6rtliche Einheit: Fr\u00fchlingsblumen wachsen neben Sommerstauden und Flora aus dem S\u00fcden gedeiht neben Pflanzen aus dem Norden. Die Br\u00fcder Van Eyck m\u00fcssen \u00fcber umfassende Botanikkenntnisse verf\u00fcgt haben.\r\nDiese Ausstellung pr\u00e4sentiert die Symbolbedeutung dieser Flora und woher das botanische Wissen der Br\u00fcder Van Eyck.\r\nAls W\u00fcrdigung hat man im Klostergarten zahlreiche dieser Pflanzen und Blumen wachsen lassen.\r\n","openinghours_short":"15/04/2016 - 18/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg?itok=AaTBK8vp"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7697","title":"Provinziales Kulturzentrum Caermersklooster"}]},{"id":"20687","translation_id":"20683","created":"1458638965","changed":"1459761824","language":"es","title":"Un jard\u00edn maravilloso","subtitle":"La flora del Cordero M\u00edstico","summary":"El panel central del Cordero M\u00edstico dispone de un rico ornamento de plantas y flores.","description":"El panel central del Cordero M\u00edstico dispone de un rico ornamento de plantas y flores. Su diversidad y fidelidad a la naturaleza son extraordinarias. No hay unidad en el lugar ni en el espacio: plantas de primavera crecen al lado de las de verano y la flora del sur al lado de la del norte. La exposici\u00f3n muestra el simbolismo de la flora y de donde provienen los conocimientos bot\u00e1nicos.","openinghours_short":"15/04/2016 - 18/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/81_campagnebeeld_flora-s.jpg?itok=AaTBK8vp"],"prices":[{"price":"2,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"7863","title":"Centro provincial de cultura Caermersklooster"}]},{"id":"20709","translation_id":"20709","created":"1458654972","changed":"1466684996","language":"nl","title":"Voor God en Geld ","subtitle":"Gouden tijd van de Zuidelijke Nederlanden ","summary":"Topstukken en onbekende pareltjes nemen je op sleeptouw doorheen de fascinerende middeleeuwen. In een sensationeel decor maken ze het verleden zo weer springlevend.","description":"Topstukken en onbekende pareltjes nemen je op sleeptouw doorheen de fascinerende middeleeuwen. In een sensationeel decor maken ze het verleden zo weer springlevend.","openinghours_short":"17/06/2016 - 01/01/2017","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster - ingang Langesteenstraat","name":null,"street":"Langesteenstraat","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_05.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_06.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/voor_god_en_geld.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_01.jpg?itok=EvaXIdzq","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_02.jpg?itok=8kQw3quM","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_04.jpg?itok=6Ad8B82x","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_05.jpg?itok=hOLUTraH","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_06.jpg?itok=JVQ7W3Y6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/voor_god_en_geld.jpg?itok=qjYTJljf"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief +60 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"20710","translation_id":"20709","created":"1458655160","changed":"1466684996","language":"fr","title":"Entre Dieu et l'argent","subtitle":"Voor God en Geld - Gouden tijd van de Zuidelijke Nederlanden ","summary":"Chefs-d\u2019\u0153uvre et joyaux inconnus vous embarquent dans le monde fascinant du Moyen-\u00c2ge. Dans un d\u00e9cor sensationnel, ils redonnent admirablement vie au pass\u00e9.","description":"Chefs-d\u2019\u0153uvre et joyaux inconnus vous embarquent dans le monde fascinant du Moyen-\u00c2ge. Dans un d\u00e9cor sensationnel, ils redonnent admirablement vie au pass\u00e9.","openinghours_short":"17/06/2016 - 01/01/2017","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster - ingang Langesteenstraat","name":null,"street":"Langesteenstraat","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_05.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_06.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/voor_god_en_geld.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_01.jpg?itok=EvaXIdzq","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_02.jpg?itok=8kQw3quM","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_04.jpg?itok=6Ad8B82x","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_05.jpg?itok=hOLUTraH","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_06.jpg?itok=JVQ7W3Y6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/voor_god_en_geld.jpg?itok=qjYTJljf"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief +60 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7413","title":"Centre culturel provincial Caermersklooster "}]},{"id":"20711","translation_id":"20709","created":"1458655247","changed":"1466684996","language":"en","title":"The Birth of Capitalism","subtitle":"Voor God en Geld - Gouden tijd van de Zuidelijke Nederlanden ","summary":"Masterpieces and unknown gems entice you into the fascinating Middle Ages. In a sensational decor, they bring the past back to life with vibrant immediacy.","description":"Masterpieces and unknown gems entice you into the fascinating Middle Ages. In a sensational decor, they bring the past back to life with vibrant immediacy.","openinghours_short":"17/06/2016 - 01/01/2017","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster - ingang Langesteenstraat","name":null,"street":"Langesteenstraat","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_05.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_06.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/voor_god_en_geld.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_01.jpg?itok=EvaXIdzq","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_02.jpg?itok=8kQw3quM","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_04.jpg?itok=6Ad8B82x","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_05.jpg?itok=hOLUTraH","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_06.jpg?itok=JVQ7W3Y6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/voor_god_en_geld.jpg?itok=qjYTJljf"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief +60 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"8179","title":"provincial centre for culture Caermersklooster"}]},{"id":"20712","translation_id":"20709","created":"1458655326","changed":"1466684996","language":"de","title":"F\u00fcr Gott und das liebe Geld","subtitle":"Voor God en Geld - Gouden tijd van de Zuidelijke Nederlanden ","summary":"Spitzenexponate und unbekannte Glanzst\u00fccke erz\u00e4hlen Ihnen vom faszinierenden Mittelalter. So wird die Vergangenheit vor einem spektakul\u00e4ren Hintergrund wieder quicklebendig.","description":"Spitzenexponate und unbekannte Glanzst\u00fccke erz\u00e4hlen Ihnen vom faszinierenden Mittelalter. So wird die Vergangenheit vor einem spektakul\u00e4ren Hintergrund wieder quicklebendig.","openinghours_short":"17/06/2016 - 01/01/2017","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster - ingang Langesteenstraat","name":null,"street":"Langesteenstraat","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_05.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_06.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/voor_god_en_geld.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_01.jpg?itok=EvaXIdzq","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_02.jpg?itok=8kQw3quM","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_04.jpg?itok=6Ad8B82x","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_05.jpg?itok=hOLUTraH","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_06.jpg?itok=JVQ7W3Y6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/voor_god_en_geld.jpg?itok=qjYTJljf"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief +60 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7697","title":"Provinziales Kulturzentrum Caermersklooster"}]},{"id":"20713","translation_id":"20709","created":"1458655684","changed":"1466684996","language":"es","title":"Servir a dios y al dinero","subtitle":"Voor God en Geld - Gouden tijd van de Zuidelijke Nederlanden ","summary":"Obras maestras y joyas desconocidas le llevan a trav\u00e9s de la intrigante Edad Media. Este decorado sensacional hace que el pasado resucite.","description":"Obras maestras y joyas desconocidas le llevan a trav\u00e9s de la intrigante Edad Media. Este decorado sensacional hace que el pasado resucite.","openinghours_short":"17/06/2016 - 01/01/2017","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster - ingang Langesteenstraat","name":null,"street":"Langesteenstraat","number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_01.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_05.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/95_06.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/voor_god_en_geld.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_01.jpg?itok=EvaXIdzq","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_02.jpg?itok=8kQw3quM","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_04.jpg?itok=6Ad8B82x","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_05.jpg?itok=hOLUTraH","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/95_06.jpg?itok=JVQ7W3Y6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/voor_god_en_geld.jpg?itok=qjYTJljf"],"prices":[{"price":"10,00","type":"Reductietarief","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Reductietarief +60 jaar","comment":null},{"price":"7,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7863","title":"Centro provincial de cultura Caermersklooster"}]},{"id":"20796","translation_id":"20796","created":"1461331367","changed":"1466168434","language":"nl","title":"Kleur-rijk Werkt","subtitle":null,"summary":"Met \u2018Kleur-rijk Werkt\u2019 voegen drie organisaties een Zuiddimensie toe. Zij kijken over de grenzen heen naar Malawi, Soedan en Marokko.","description":"Met \u2018Kleur-rijk Werkt\u2019 voegen drie organisaties een Zuiddimensie toe. Zij kijken over de grenzen heen naar Malawi, Soedan en Marokko. De industri\u00eble revoluties vonden niet alleen plaats in Europa, maar wereldwijd. In tijden van globalisering en intercontinentale migratie openen we de blik naar het Afrikaanse continent. Met kinderparcours.","openinghours_short":"06/02/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg?itok=PWJtDIAU"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"6840","title":"MIAT"}]},{"id":"20797","translation_id":"20796","created":"1461331455","changed":"1466168434","language":"fr","title":"Kleur-rijk Werkt","subtitle":null,"summary":"Avec \u00abKleur-rijk Werkt\u00bb, trois organisations se dotent d\u2019une dimension m\u00e9ridionale. Par-del\u00e0 les fronti\u00e8res, elles se tournent vers le Malawi, le Soudan et le Maroc.","description":"Avec \u00abKleur-rijk Werkt\u00bb, trois organisations se dotent d\u2019une dimension m\u00e9ridionale. Par-del\u00e0 les fronti\u00e8res, elles se tournent vers le Malawi, le Soudan et le Maroc. Les r\u00e9volutions industrielles n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 l\u2019apanage de l\u2019Europe, elles sont en marche dans le monde entier. En cette \u00e8re de mondialisation et de migration intercontinentale, ouvrons nos yeux sur le continent africain.","openinghours_short":"06/02/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg?itok=PWJtDIAU"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7400","title":"MIAT"}]},{"id":"20798","translation_id":"20796","created":"1461331518","changed":"1466168434","language":"en","title":"Kleur-rijk Werkt","subtitle":null,"summary":"With the \u2018Kleur-rijk Werkt\u2019 project, three organisations are adding a southern dimension. They are looking beyond their borders to Malawi, Sudan and Morocco. ","description":"With the \u2018Kleur-rijk Werkt\u2019 project, three organisations are adding a southern dimension. They are looking beyond their borders to Malawi, Sudan and Morocco. The industrial revolutions did not just take place in Europe but all over the world. In times of globalisation and intercontinental migration, we are turning our glance to the African continent.","openinghours_short":"06/02/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg?itok=PWJtDIAU"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"8167","title":"MIAT"}]},{"id":"20799","translation_id":"20796","created":"1461331576","changed":"1466168434","language":"de","title":"Kleur-rijk Werkt","subtitle":null,"summary":"Mit \u201eKleur-rijk Werkt\u201c f\u00fcgen drei Organisationen eine s\u00fcdliche Dimension hinzu. Man blickt \u00fcber die Grenzen hinaus nach Malawi, Marokko und den Sudan.","description":"Mit \u201eKleur-rijk Werkt\u201c f\u00fcgen drei Organisationen eine s\u00fcdliche Dimension hinzu. Man blickt \u00fcber die Grenzen hinaus nach Malawi, Marokko und den Sudan. Die Industrierevolutionen haben nicht nur europaweit, sondern weltweit stattgefunden. In Zeiten der Globalisierung und interkontinentalen Migration blicken wir auf Afrika.","openinghours_short":"06/02/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg?itok=PWJtDIAU"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7685","title":"MIAT"}]},{"id":"20800","translation_id":"20796","created":"1461331649","changed":"1466168434","language":"es","title":"Kleur-rijk Werkt","subtitle":null,"summary":"Con \u201cKleurrijk Werk\u201dt (Lo multicolor trabaja/funciona), tres organizaciones quieren mostrar perspectivas del Sur. Por ello, se atraviesan fronteras para mirar a Malawi, Sud\u00e1n y Marruecos.","description":"Con \u201cKleurrijk Werk\u201dt (Lo multicolor trabaja/funciona), tres organizaciones quieren mostrar perspectivas del Sur. Por ello, se atraviesan fronteras para mirar a Malawi, Sud\u00e1n y Marruecos. Las revoluciones industriales no son algo exclusivo de Europa, sino que se han dado en todo el mundo. En un tiempo de globalizaci\u00f3n y migraci\u00f3n intercontinental, echamos la mirada a tierras de \u00c1frica.","openinghours_short":"06/02/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/97_kleur-rijk_werktzonder_titel.jpg?itok=PWJtDIAU"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"4,50","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7851","title":"MIAT"}]},{"id":"20808","translation_id":"20808","created":"1461333640","changed":"1464612577","language":"nl","title":"Handle with care","subtitle":null,"summary":"Zoals veel musea toont het STAM maar een deel van zijn collectie. Heel wat objecten zitten opgeborgen in het depot","description":"Zoals veel musea toont het STAM maar een deel van zijn collectie. Heel wat objecten zitten opgeborgen in het depot. Binnenkort verhuizen deze objecten naar een nieuw centraal museumdepot. Je kunt de voorbereiding van deze verhuisbeweging volgen. In de abdijkerk ontstoffen, controleren en pakken museummedewekers de objecten in en vullen tegelijkertijd de online inventaris aan en maken nieuwe foto\u2019s.","openinghours_short":"18/05/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/handle_with_care.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/handle_with_care.jpg?itok=rm0diCxx"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"20809","translation_id":"20808","created":"1461333775","changed":"1464612577","language":"fr","title":"Handle with care","subtitle":null,"summary":"Comme tant de mus\u00e9es, le STAM n\u2019expose qu\u2019une partie de sa collection. Une foule d\u2019objets restent cach\u00e9s dans son d\u00e9p\u00f4t.","description":"Comme tant de mus\u00e9es, le STAM n\u2019expose qu\u2019une partie de sa collection. Une foule d\u2019objets restent cach\u00e9s dans son d\u00e9p\u00f4t. Bient\u00f4t, ces objets d\u00e9m\u00e9nageront dans un nouveau d\u00e9p\u00f4t central et vous pouvez en suivre les pr\u00e9paratifs. Dans l\u2019\u00e9glise abbatiale, les collaborateurs du mus\u00e9e d\u00e9poussi\u00e8rent, contr\u00f4lent et emballent les objets, compl\u00e8tent l\u2019inventaire en ligne et prennent des photos.","openinghours_short":"18/05/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/handle_with_care.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/handle_with_care.jpg?itok=rm0diCxx"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7425","title":"STAM"}]},{"id":"20810","translation_id":"20808","created":"1461333849","changed":"1464612577","language":"en","title":"Handle with care","subtitle":null,"summary":"Like many museums, the STAM only exhibits part of its collection. Many objects are stored in the depot. ","description":"Like many museums, the STAM only exhibits part of its collection. Many objects are stored in the depot. These objects will soon be relocating to a new central museum depot. You can follow the preparations for this relocation. In the abbey church, museum staff are dusting, checking and packing the objects, adding to the online inventory and taking new photos.","openinghours_short":"18/05/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/handle_with_care.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/handle_with_care.jpg?itok=rm0diCxx"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"8191","title":"STAM"}]},{"id":"20811","translation_id":"20808","created":"1461333963","changed":"1464612577","language":"de","title":"Handle with care","subtitle":null,"summary":"Wie viele andere Museen auch zeigt das STAM nur einen Teil seiner Kollektion. Zahlreiche Objekte befinden sich im Depot.","description":"Wie viele andere Museen auch zeigt das STAM nur einen Teil seiner Kollektion. Zahlreiche Objekte befinden sich im Depot. Bald ziehen sie in ein neues zentrales Museumsdepot um. Die Vorbereitung dieses Umzugs k\u00f6nnen Sie mitverfolgen. Vor dem Einpacken in der Abteikirche \u00fcberpr\u00fcfen die Museumsmitarbeiter die Objekte, erg\u00e4nzen die Online-Inventar\u00fcbersicht und stellen neue Fotos ein.","openinghours_short":"18/05/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/handle_with_care.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/handle_with_care.jpg?itok=rm0diCxx"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7709","title":"STAM"}]},{"id":"20812","translation_id":"20808","created":"1461334061","changed":"1464612577","language":"es","title":"Handle with care","subtitle":null,"summary":"Como muchos otros museos, el STAM expone solo parte de su colecci\u00f3n y tiene cantidad de piezas en los almacenes.","description":"Como muchos otros museos, el STAM expone solo parte de su colecci\u00f3n y tiene cantidad de piezas en los almacenes. Muy pronto, van a ser trasladadas a un nuevo dep\u00f3sito central.Entre tanto, podemos seguir la preparaci\u00f3n de esta mudanza. En la antigua iglesia abacial, se desempolvan, examinan y embalan los objetos, al tiempo que se cubre el inventario online y se toman nuevas fotos.","openinghours_short":"18/05/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/handle_with_care.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/handle_with_care.jpg?itok=rm0diCxx"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7875","title":"STAM"}]},{"id":"20837","translation_id":"20837","created":"1461579542","changed":"1461580452","language":"nl","title":"Invisible Beauty","subtitle":null,"summary":"Invisible Beauty werd ontwikkeld voor het Paviljoen van Irak van de Bi\u00ebnnale van Veneti\u00eb in 2015, met Philippe Van Cauteren als curator. In het S.M.A.K. zie je een museale vertaling van dit initiatief.","description":"Invisible Beauty werd ontwikkeld voor het Paviljoen van Irak van de Bi\u00ebnnale van Veneti\u00eb in 2015, met Philippe Van Cauteren als curator. In het S.M.A.K. zie je een museale vertaling van dit initiatief.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg?itok=rTLcm1zE","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg?itok=bUsgQYaI","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg?itok=JgjjNHTQ","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg?itok=xWbexoO5","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115.jpg?itok=7P9ZsRxp"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20838","translation_id":"20837","created":"1461580084","changed":"1461580452","language":"fr","title":"Invisible Beauty","subtitle":null,"summary":"Invisible Beauty a \u00e9t\u00e9 mis sur pied pour le Pavillon irakien lors de la Biennale de Venise en 2015. Philippe Van Cauteren en \u00e9tait le curateur. Le S.M.A.K. vous propose une traduction mus\u00e9ale de cette initiative.","description":"Invisible Beauty a \u00e9t\u00e9 mis sur pied pour le Pavillon irakien lors de la Biennale de Venise en 2015. Philippe Van Cauteren en \u00e9tait le curateur. Le S.M.A.K. vous propose une traduction mus\u00e9ale de cette initiative.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg?itok=rTLcm1zE","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg?itok=bUsgQYaI","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg?itok=JgjjNHTQ","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg?itok=xWbexoO5","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115.jpg?itok=7P9ZsRxp"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20839","translation_id":"20837","created":"1461580261","changed":"1461580452","language":"en","title":"Invisible Beauty","subtitle":null,"summary":"Invisible Beauty was developed for the Iraq Pavilion at the 2015 Venice Biennale, with Philippe Van Cauteren as the curator. The S.M.A.K. has translated this initiative into an exhibition.","description":"Invisible Beauty was developed for the Iraq Pavilion at the 2015 Venice Biennale, with Philippe Van Cauteren as the curator. The S.M.A.K. has translated this initiative into an exhibition.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg?itok=rTLcm1zE","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg?itok=bUsgQYaI","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg?itok=JgjjNHTQ","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg?itok=xWbexoO5","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115.jpg?itok=7P9ZsRxp"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20840","translation_id":"20837","created":"1461580391","changed":"1461580452","language":"de","title":"Invisible Beauty","subtitle":null,"summary":"Invisible Beauty wurde f\u00fcr den irakischen Pavillon der Biennale von Venedig 2015 entwickelt; Philippe Van Cauteren war der Kurator. Im S.M.A.K. k\u00f6nnen Sie die museale Umsetzung dieser Initiative bestaunen.","description":"Invisible Beauty wurde f\u00fcr den irakischen Pavillon der Biennale von Venedig 2015 entwickelt; Philippe Van Cauteren war der Kurator. Im S.M.A.K. k\u00f6nnen Sie die museale Umsetzung dieser Initiative bestaunen.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg?itok=rTLcm1zE","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg?itok=bUsgQYaI","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg?itok=JgjjNHTQ","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg?itok=xWbexoO5","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115.jpg?itok=7P9ZsRxp"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20841","translation_id":"20837","created":"1461580452","changed":"1461580452","language":"es","title":"Invisible Beauty","subtitle":null,"summary":"Invisible Beauty fue una iniciativa desarrollada para el pabell\u00f3n de Irak de la Bienal de Venecia 2015, con Philippe Van Cauteren como conservador. En el S.M.A.K. puede ver una traducci\u00f3n muse\u00edstica de este proyecto.","description":"Invisible Beauty fue una iniciativa desarrollada para el pabell\u00f3n de Irak de la Bienal de Venecia 2015, con Philippe Van Cauteren como conservador. En el S.M.A.K. puede ver una traducci\u00f3n muse\u00edstica de este proyecto.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/115.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_akam_shex_hadi_kubani3.jpg?itok=rTLcm1zE","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_haider_jabbar_10.jpg?itok=bUsgQYaI","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_and_the_arab_image_foundation_aif_3.jpg?itok=JgjjNHTQ","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115_invisible_beauty_latif_al_ani_courtesy_the_artist_115_and_the_arab_image_foundation_aif_1.jpg?itok=xWbexoO5","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/115.jpg?itok=7P9ZsRxp"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7876","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20842","translation_id":"20842","created":"1461584870","changed":"1461585270","language":"nl","title":"Lee Kit","subtitle":null,"summary":"De kunst van Lee Kit opent een po\u00ebtische en ruimtelijk ervaarbare zone tussen sculptuur, schilderij en object.","description":"De kunst van Lee Kit opent een po\u00ebtische en ruimtelijk ervaarbare zone tussen sculptuur, schilderij en object. In haar fragiliteit weerspiegelt ze de jeugd en leven van de kunstenaar in de hybride cultuur tussen Azi\u00eb en Europa. Zijn schilderijen op picknickdekens, keukenhanddoeken, tafelkleden, gordijnen en karton,... bevatten elementen uit de taal en de popmuziek.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-08.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-09.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-02.jpg?itok=zl5AIKDO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-04.jpg?itok=Z3kyGfIO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-08.jpg?itok=zVJJtNXj","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-10.jpg?itok=Elh_cbQx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-09.jpg?itok=Q2CRqTfo"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20843","translation_id":"20842","created":"1461584933","changed":"1461585270","language":"fr","title":"Lee Kit","subtitle":null,"summary":"L\u2019art de Lee Kit ouvre un espace po\u00e9tique et spatial \u00e0 cheval entre sculpture, peinture et objet. Dans sa fragilit\u00e9,","description":"L\u2019art de Lee Kit ouvre un espace po\u00e9tique et spatial \u00e0 cheval entre sculpture, peinture et objet. Dans sa fragilit\u00e9, il refl\u00e8te la jeunesse et la vie de l\u2019artiste au sein d\u2019une culture hybride partag\u00e9e entre l\u2019Asie et l\u2019Europe. Ses peintures sur des couvertures de pique-nique, des essuies de vaisselle, des nappes, des tentures et du carton,... empruntent \u00e0 la langue et \u00e0 la musique pop.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-08.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-09.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-02.jpg?itok=zl5AIKDO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-04.jpg?itok=Z3kyGfIO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-08.jpg?itok=zVJJtNXj","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-10.jpg?itok=Elh_cbQx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-09.jpg?itok=Q2CRqTfo"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20844","translation_id":"20842","created":"1461585125","changed":"1461585270","language":"en","title":"Lee Kit","subtitle":null,"summary":"The art of Lee Kit opens up a poetic and tangible zone between sculpture, painting and object.","description":"The art of Lee Kit opens up a poetic and tangible zone between sculpture, painting and object. Its fragility reflects the youth and life of the artist in the hybrid culture between Asia and Europe. His paintings on picnic blankets, tea towels, tablecloths, curtains and card borrow elements from language and pop music.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-08.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-09.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-02.jpg?itok=zl5AIKDO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-04.jpg?itok=Z3kyGfIO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-08.jpg?itok=zVJJtNXj","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-10.jpg?itok=Elh_cbQx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-09.jpg?itok=Q2CRqTfo"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20845","translation_id":"20842","created":"1461585196","changed":"1461585270","language":"de","title":"Lee Kit","subtitle":null,"summary":"Die Kunst von Lee Kit \u00f6ffnet eine poetische und r\u00e4umlich sp\u00fcrbare Zone zwischen Skulptur, Malerei und Objekt. ","description":"Die Kunst von Lee Kit \u00f6ffnet eine poetische und r\u00e4umlich sp\u00fcrbare Zone zwischen Skulptur, Malerei und Objekt. In ihrer Zartheit spiegelt sie die Jugend und das Leben des K\u00fcnstlers in der Hybridkultur zwischen Asien und Europa. Seine Gem\u00e4lde auf u.a. Picknickdecken, K\u00fcchenhandt\u00fcchern, Tischt\u00fcchern, Vorh\u00e4ngen und Pappkarton enthalten Elemente aus Sprache und Popmusik.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-08.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-09.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-02.jpg?itok=zl5AIKDO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-04.jpg?itok=Z3kyGfIO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-08.jpg?itok=zVJJtNXj","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-10.jpg?itok=Elh_cbQx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-09.jpg?itok=Q2CRqTfo"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20846","translation_id":"20842","created":"1461585270","changed":"1461585270","language":"es","title":"Lee Kit","subtitle":null,"summary":"El arte de Lee Kit abre una zona de experiencia po\u00e9tica y espacial entre la escultura, la pintura y el objeto.","description":"El arte de Lee Kit abre una zona de experiencia po\u00e9tica y espacial entre la escultura, la pintura y el objeto. En su fragilidad, refleja la juventud y vida del artista en la cultura h\u00edbrida entre Asia y Europa. Sus pinturas sobre mantas de picnic, pa\u00f1os de cocina, manteles, cortinas, cartones y otros contienen elementos procedentes del lenguaje y de la m\u00fasica pop.","openinghours_short":"25/05/2016 - 04/09/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-02.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-04.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-08.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-10.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/116_image-09.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-02.jpg?itok=zl5AIKDO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-04.jpg?itok=Z3kyGfIO","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-08.jpg?itok=zVJJtNXj","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-10.jpg?itok=Elh_cbQx","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/116_image-09.jpg?itok=Q2CRqTfo"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7876","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20934","translation_id":"20934","created":"1463498801","changed":"1463499158","language":"nl","title":"Zvi Goldstein ","subtitle":"Distance and Differences","summary":"Zvi Goldstein is een conceptuele beeldhouwer en auteur die werkt vanuit Jeruzalem.","description":"Zvi Goldstein is een conceptuele beeldhouwer en auteur die werkt vanuit Jeruzalem. In de late jaren \u201970 brengt hij de complexiteit van een meer en meer geglobaliseerde wereld onder de aandacht in relatie tot het hybride karakter van identiteit. Aanvankelijk past Goldstein technieken toe uit de conceptuele kunst in foto\u2019s, films, klankinstallaties en teksten.","openinghours_short":"25/06/2016 - 30/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg?itok=oX4gmiXU","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg?itok=5PBCwsdn"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20935","translation_id":"20934","created":"1463498883","changed":"1463499158","language":"fr","title":"Zvi Goldstein ","subtitle":"Distance and Differences","summary":"Zvi Goldstein est un auteur et sculpteur conceptuel actif \u00e0 J\u00e9rusalem. ","description":"Zvi Goldstein est un auteur et sculpteur conceptuel actif \u00e0 J\u00e9rusalem. \u00c0 la fin des ann\u00e9es \u201970, il met en avant la relation complexe entre un monde de plus en plus globalis\u00e9 et le caract\u00e8re hybride de l\u2019identit\u00e9. \u00c0 ses d\u00e9buts, Goldstein applique les techniques de l\u2019art conceptuel dans ses photos, films, installations sonores et textes.","openinghours_short":"25/06/2016 - 30/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg?itok=oX4gmiXU","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg?itok=5PBCwsdn"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7426","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20936","translation_id":"20934","created":"1463498993","changed":"1463499158","language":"en","title":"Zvi Goldstein ","subtitle":"Distance and Differences","summary":"Zvi Goldstein is a conceptual sculptor and author who is based in Jerusalem.","description":"Zvi Goldstein is a conceptual sculptor and author who is based in Jerusalem. In the late 1970s, he drew attention to the complexity of an increasingly globalised world in relation to the hybrid nature of identity. Goldstein initially applied techniques from conceptual art to photos, films, sound installations and texts.","openinghours_short":"25/06/2016 - 30/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg?itok=oX4gmiXU","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg?itok=5PBCwsdn"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"8192","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20937","translation_id":"20934","created":"1463499092","changed":"1463499158","language":"de","title":"Zvi Goldstein ","subtitle":"Distance and Differences","summary":"Zvi Goldstein ist ein Konzeptk\u00fcnstler und Autor, dessen Arbeitsplatz Jerusalem ist. ","description":"Zvi Goldstein ist ein Konzeptk\u00fcnstler und Autor, dessen Arbeitsplatz Jerusalem ist. In den sp\u00e4ten 1970er Jahren machte er auf die Komplexit\u00e4t der mehr oder weniger globalisierten Welt im Bezug zum hybriden Charakter von Identit\u00e4t aufmerksam. Goldstein verwendete anfangs Techniken aus der Konzeptkunst in Fotografien, Filmen, Klanginstallationen und Texten.","openinghours_short":"25/06/2016 - 30/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg?itok=oX4gmiXU","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg?itok=5PBCwsdn"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7710","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20938","translation_id":"20934","created":"1463499158","changed":"1463499158","language":"es","title":"Zvi Goldstein ","subtitle":"Distance and Differences","summary":"Zvi Goldstein es un escultor conceptual y escritor establecido en Jerusal\u00e9n.","description":"Zvi Goldstein es un escultor conceptual y escritor establecido en Jerusal\u00e9n. A finales de los 70 puso la atenci\u00f3n en la complejidad de un mundo cada vez m\u00e1s globalizado, mir\u00e1ndolo desde la perspectiva del car\u00e1cter h\u00edbrido de la identidad. En sus obras tempranas, Goldstein aplic\u00f3 t\u00e9cnicas del arte conceptual en fotograf\u00edas, pel\u00edculas, instalaciones sonoras y textos.","openinghours_short":"25/06/2016 - 30/10/2016","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-13_high.jpg?itok=oX4gmiXU","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_zvi_goldstein_2015_install-14_high.jpg?itok=5PBCwsdn"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Groepen","comment":null}],"spots":[{"id":"7876","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"20978","translation_id":"0","created":"1465991782","changed":"1466495264","language":"nl","title":"Het verdwenen privilege","subtitle":null,"summary":"Het privilege, een belangrijke oorkonde die van oudsher in het Belfort wordt bewaard, is plots verdwenen.","description":"<p>Het privilege, een belangrijke oorkonde die van oudsher in het Belfort wordt bewaard, is plots verdwenen. Wie heeft het privilege gestolen, waarom en hoe werd het gestolen en waar is het nu? Vele vragen, aan jou om ze op te lossen tijdens dit interactieve spel in het Belfort.</p>\r\n<p>Geschikt voor kinderen van 12 tot 18 jaar, onder begeleiding van minstens 1 volwassene.</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"},{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Belfort","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92333954","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@artoria.be"],"website":[{"title":"Belfortgent.be","url":"www.belfortgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/verdwenen_privelege.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/verdwenen_privelege.jpg?itok=MWhKTblM"],"prices":[{"price":"1,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Boekje & attributen","comment":null}],"spots":[{"id":"6795","title":"Belfort"}]},{"id":"20979","translation_id":"0","created":"1465992322","changed":"1466495943","language":"nl","title":"Elke stap telt","subtitle":null,"summary":"Sporten hoeft niet spectaculair of ingewikkeld te zijn. ","description":"<p>Sporten hoeft niet spectaculair of ingewikkeld te zijn. Experten schuiven een fikse wandeling zelfs naar voor als een goede manier om iets aan je gezondheid te doen. Een stappenteller is hierbij de ideale manier om je extra te motiveren.</p>\r\n<p>Deze zoektocht leidt je door het historisch centrum van Gent en de trappen van het Belfort vormen een extraatje.</p>\r\n<p>Je leert de stad kennen via allerlei weetjes en onderweg wachten je actieve opdrachten en leuke vragen.</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"},{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Belfort","name":null,"street":"Sint-Baafsplein","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92333954","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@artoria.be"],"website":[{"title":"Belfortgent.be","url":"www.belfortgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/elke_stap_telt_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/elke_stap_telt_0.jpg?itok=tmaUmg-F"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief","comment":"bezoek Belfort"}],"spots":[{"id":"6795","title":"Belfort"}]},{"id":"20980","translation_id":"0","created":"1465993026","changed":"1466496036","language":"nl","title":"Zoektocht in Portus Ganda","subtitle":"Meer dan water alleen!","summary":"Tijdens deze zoektocht voor het hele gezin wandel je langs het water en ontdek je de resten van de allereerste nederzetting Ganda","description":"<p>Tijdens deze zoektocht voor het hele gezin wandel je langs het water en ontdek je de resten van de allereerste nederzetting Ganda, de ru\u00efnes van de Sint-Baafsabdij en het Spanjaardenkasteel, en ontsluier je de geheimen van deze prachtige stadswijk.</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"},{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Portus Ganda","name":null,"street":"Veermanplein","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"472417843","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["portusganda@gent.be"],"website":[{"title":"","url":"www.portusganda.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/portusganda_gent4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/portusganda_gent4.jpg?itok=smE3XWbw"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"}],"spots":[{"id":"6851","title":"Portus Ganda"}]},{"id":"20981","translation_id":"0","created":"1465993638","changed":"1466496161","language":"nl","title":"Zoektocht in de Sint-Baafsabdij","subtitle":null,"summary":"Van gebed tot verzet: een speurtocht naar het leven in een uitgestorven klooster. ","description":"<p>Van gebed tot verzet: een speurtocht naar het leven in een uitgestorven klooster. Aan de hand van een leidraad, vragen, raadsels en puzzels ontdek je de geheimen en het verleden van deze sfeervolle en mysterieuze site.&nbsp;</p>\r\n<p>Een zoektocht geschikt voor het hele gezin, die je met of zonder gids kunt doen.</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"},{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Sint-Baafsabdij","name":null,"street":"Voorhoutkaai","number":"43","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zoektocht_sint-baafsabdij_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zoektocht_sint-baafsabdij_0.jpg?itok=qIAepJGa"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"},{"price":"80,00","type":"Prijs","comment":"met gids"}],"spots":[{"id":"6857","title":"Sint-Baafsabdij"}]},{"id":"20982","translation_id":"0","created":"1465995035","changed":"1466496217","language":"nl","title":"Sherlock Holmes in het Patershol","subtitle":null,"summary":"Een zoektocht voor het hele gezin in \u00e9\u00e9n van Gents oudste en gezelligste wijken. ","description":"<p>Een zoektocht voor het hele gezin in \u00e9\u00e9n van Gents oudste en gezelligste wijken.</p>\r\n<p>Aan de hand van een leidraad, vragen, raadsels en puzzels leer je het Patershol beter kennen.</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Patershol","name":"Koninklijke Dekenij Patershol v.z.w.","street":"p/a: Haringsteeg","number":"3","city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":["dekenij.patershol@telenet.be"],"website":[{"title":"Patershol Gent","url":"http://www.patershol.com"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/patershol_6.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/patershol_6.jpg?itok=9ushJBgP"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"}],"spots":[{"id":"6849","title":"Patershol"}]},{"id":"20983","translation_id":"0","created":"1465995406","changed":"1466496274","language":"nl","title":"Zoektocht in het Miljoenenkwartier","subtitle":null,"summary":"In deze groene wijk staan ongetwijfeld de grootste en mooiste huizen van Gent. ","description":"<p>In deze groene wijk staan ongetwijfeld de grootste en mooiste huizen van Gent. De architectuur ontvouwt zich als een staalkaart van verschillende stijlen die populair waren in de periode tussen de twee wereldoorlogen.</p>\r\n<p>Ontdek aan de hand van een zoektocht voor gezinnen de wervelende geschiedenis van deze woonwijk.</p>\r\n","openinghours_short":"-","category":[{"tid":"3340","name":"Wandelen"},{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Gandante vzw","name":null,"street":"Woestijnegoedlaan","number":"16","city":"9032 Wondelgem","phone":[{"number":"93753161","country_codes":"be"},{"number":"479515242","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@gandante.be"],"website":[{"title":"","url":"www.gandante.be"}]},{"contact":"Miljoenenkwartier","name":null,"street":null,"number":null,"city":"9000 Gent","phone":null,"fax":[],"email":null,"website":null}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/villa-de-bondt.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/villa-de-bondt.jpg?itok=4jFW3GjT"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"}],"spots":[{"id":"6833","title":"Miljoenenkwartier"}]},{"id":"20985","translation_id":"0","created":"1466067772","changed":"1466431286","language":"nl","title":"Bekleef het Lam Gods","subtitle":null,"summary":"De restauratie van het drieluik \u2018De Aanbidding van het Lam Gods\u2019, het meesterwerk van de gebroeders van Eyck, is in volle gang.","description":"<p>De restauratie van het drieluik &lsquo;De Aanbidding van het Lam Gods&rsquo;, het meesterwerk van de gebroeders van Eyck, is in volle gang. Met het gezinsspel &lsquo;Be(k)leef het Lam Gods!&rsquo; restaureer je je eigen Lam Gods en geef je het weer kleur. In het Caermersklooster, de Sint-Baafskathedraal en het Museum voor Schone Kunsten ontdek je allerlei weetjes en voer je opdrachten uit. Zo verzamel je stickers van de panelen en be(k)leef je het Lam Gods.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Geschikt voor kinderen van 8 tot 12 (en hun ouders).</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/bekleef_het_lg_web-1.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-news/bekleef_het_lg_web-2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-news/bekleef_het_lg_web-1.jpg?itok=RkRr-5wK","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-news/bekleef_het_lg_web-2.jpg?itok=AEdHPlv6"],"prices":[{"price":"3,00","type":"Basisprijs","comment":"basismap + stickers"}],"spots":[{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"},{"id":"6858","title":"Sint-Baafskathedraal"},{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"}]},{"id":"20986","translation_id":"0","created":"1466068354","changed":"1466149939","language":"nl","title":"Schatten van Vlieg","subtitle":null,"summary":"Dit gezinsspel in het Caermersklooster neemt je mee door de tentoonstelling \u2018Een wonderbaarlijke tuin \u2013 Flora op het Lam Gods\u2019","description":"<p>Dit gezinsspel in het Caermersklooster neemt je mee door de tentoonstelling &lsquo;Een wonderbaarlijke tuin &ndash; Flora op het Lam Gods&rsquo;, waar Vlieg een schat heeft verstopt. Kijk als een vlieg, bedenk gekke bloemennamen, schrijf een bloemenbrief en doe alle opdrachten om de code van de schatkist te kraken.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 6 tot 9 jaar.</li>\r\n\t<li>Duur 1 uur</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"1/07/2016 - 31/08/2017","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","name":null,"street":"Vrouwebroersstraat","number":"6","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92692910","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92692911","country_codes":"be"},"email":["caermersklooster@oost-vlaanderen.be"],"website":[{"title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster","url":"www.caermersklooster.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/schatten_van_vlieg.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/schatten_van_vlieg.jpg?itok=TwzMEabD"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":"deelname Vlieg"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6853","title":"Provinciaal Cultuurcentrum Caermersklooster"}]},{"id":"20987","translation_id":"0","created":"1466068896","changed":"1466150008","language":"nl","title":"Speuren met kleuters","subtitle":null,"summary":"Kleuters ontdekken het museum ","description":"<p>Kleuters ontdekken het museum en de tuin door te zoeken, te tekenen en te tellen.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Geschikt voor kinderen van 3 tot 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: de Tuin","name":null,"street":"Berouw","number":"55","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250542","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92343056","country_codes":"be"},"email":["kinatuin@stad.gent"],"website":[{"title":"","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-article/de_wereld_van_kina_-_tuin.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-article/de_wereld_van_kina_-_tuin.jpg?itok=WE-QLu49"],"prices":[{"price":"0,15","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6803","title":"De wereld van Kina: de Tuin"}]},{"id":"20989","translation_id":"0","created":"1466071636","changed":"1466168570","language":"nl","title":"Speuren in het museum","subtitle":null,"summary":"Beantwoord alle vragen in de loop van je bezoek aan alle museumzalen","description":"<p>Beantwoord alle vragen in de loop van je bezoek aan alle museumzalen en los zo een rebus op.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 8 tot 12 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: de Tuin","name":null,"street":"Berouw","number":"55","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250542","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92343056","country_codes":"be"},"email":["kinatuin@stad.gent"],"website":[{"title":"","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/wereld_van_kina_tuin_4.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/wereld_van_kina_tuin_4.jpg?itok=TtuwtSWK"],"prices":[{"price":"0,15","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6803","title":"De wereld van Kina: de Tuin"}]},{"id":"20991","translation_id":"0","created":"1466072208","changed":"1466168434","language":"nl","title":"De Tinkeltuin ","subtitle":null,"summary":"In De wereld van Kina: de Tuin ontdekken kleuters de prachtige plantenwereld aan de hand van kleine, zintuiglijke opdrachten.","description":"<p>In De wereld van Kina: de Tuin ontdekken kleuters de prachtige plantenwereld aan de hand van kleine, zintuiglijke opdrachten. Na elke opdracht kleven ze de juiste sticker op een kaartje. Wie alle opdrachten uitgevoerd heeft, krijgt een kleurplaat als beloning.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 3 tot 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"1 april tot 15 oktober","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: de Tuin","name":null,"street":"Berouw","number":"55","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250542","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92343056","country_codes":"be"},"email":["kinatuin@stad.gent"],"website":[{"title":"","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/de_tinkeltuin_-_doeboekje.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/de_tinkeltuin_-_doeboekje.jpg?itok=8EUrOAZx"],"prices":[{"price":"1,50","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6803","title":"De wereld van Kina: de Tuin"}]},{"id":"20993","translation_id":"0","created":"1466073446","changed":"1466168434","language":"nl","title":"Zoektocht Jacobus Draak ","subtitle":null,"summary":"In De wereld van Kina: de Tuin ontdekken kleuters de prachtige plantenwereld aan de hand van kleine, zintuiglijke opdrachten.","description":"<p>Samen met Jacobus ontdekken kleuters de wondere plantenwereld in De wereld van Kina: de Tuin. De draak woont in de grootste boom van de tuin en is de Opperdraak van de geheime Orde van de Draken. De kinderen kunnen lid worden van dat clubje door echte drakentaken uit te voeren. Wie slaagt, krijgt een drakendiploma.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 4 tot 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"1 mei tot 30 september","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: de Tuin","name":null,"street":"Berouw","number":"55","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92250542","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92343056","country_codes":"be"},"email":["kinatuin@stad.gent"],"website":[{"title":"","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/zoektocht_jacobus_draak.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/zoektocht_jacobus_draak.jpg?itok=JQAbMTou"],"prices":[{"price":"0,50","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6803","title":"De wereld van Kina: de Tuin"}]},{"id":"20994","translation_id":"0","created":"1466079641","changed":"1466150132","language":"nl","title":"Piepen en kijken in alle hoekjes","subtitle":null,"summary":"Met een koffertje vol foto's en potloden trekken kinderen door het museum","description":"<p>Met een koffertje vol foto&#39;s en potloden trekken kinderen door het museum en ontdekken zo de verschillende tentoonstellingen.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Geschikt voor kinderen van 4 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: het Huis","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":"14","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92447373","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92447374","country_codes":"be"},"email":["kinahuis@stad.gent"],"website":[{"title":"De wereld van Kina: het Huis","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/piepen_en_kijken_in_alle_hoekjes.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/piepen_en_kijken_in_alle_hoekjes.jpg?itok=V2pW1Oey"],"prices":[{"price":"0,25","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6804","title":"De wereld van Kina: het Huis"}]},{"id":"20995","translation_id":"0","created":"1466079928","changed":"1466150132","language":"nl","title":"Piep kijk en doe","subtitle":null,"summary":"Kinderen verkennen het museum met een koffertje vol foto\u2019s en potloden","description":"<p>Kinderen verkennen het museum met een koffertje vol foto&rsquo;s en potloden: van onder tot boven, van dino tot vogel, van schelp tot mens.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 5 tot 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: het Huis","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":"14","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92447373","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92447374","country_codes":"be"},"email":["kinahuis@stad.gent"],"website":[{"title":"De wereld van Kina: het Huis","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/piep_kijk_en_doe.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/piep_kijk_en_doe.jpg?itok=1Z7FpgvJ"],"prices":[{"price":"0,25","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6804","title":"De wereld van Kina: het Huis"}]},{"id":"20996","translation_id":"0","created":"1466080270","changed":"1466150132","language":"nl","title":"Flitsende Jules","subtitle":null,"summary":"Jules maakte op zijn wereldreis een aantal mooie foto\u2019s, maar waar zijn die gebleven? ","description":"<p>Jules maakte op zijn wereldreis een aantal mooie foto&rsquo;s, maar waar zijn die gebleven? Hij is ze ergens kwijtgespeeld. Helpen jullie Flitsende Jules op weg?</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 8 tot 12 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: het Huis","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":"14","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92447373","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92447374","country_codes":"be"},"email":["kinahuis@stad.gent"],"website":[{"title":"De wereld van Kina: het Huis","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/flitsende_jules.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/flitsende_jules.jpg?itok=qy6bZiEK"],"prices":[{"price":"0,50","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6804","title":"De wereld van Kina: het Huis"}]},{"id":"20997","translation_id":"0","created":"1466080492","changed":"1466150132","language":"nl","title":"Pandora Pixel","subtitle":null,"summary":"Pandora Pixel is een kleurrijke speurtocht over de wisselwerking tussen mens, natuur en klimaat. ","description":"<p>Pandora Pixel is een kleurrijke speurtocht over de wisselwerking tussen mens, natuur en klimaat. Het meisje Pandora opent op een dag haar kist en dan breekt de hel los...</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Er zijn twee versies: Panora Pixel mini (voor kinderen van 8 tot 10 jaar) en Pandora Pixel maxi (voor kinderen van 10 tot 12 jaar).</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: het Huis","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":"14","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92447373","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92447374","country_codes":"be"},"email":["kinahuis@stad.gent"],"website":[{"title":"De wereld van Kina: het Huis","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/pandora_pixel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/pandora_pixel.jpg?itok=X-RwSzSR"],"prices":[{"price":"0,50","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6804","title":"De wereld van Kina: het Huis"}]},{"id":"20998","translation_id":"0","created":"1466083679","changed":"1466083679","language":"nl","title":"Het Museumspel","subtitle":null,"summary":"Het Museumspel is een speurtocht voor het hele gezin","description":"<p>Het Museumspel is een speurtocht voor het hele gezin en neemt je mee op een spannende en leerrijke speurtocht doorheen de collecties. Op een speelse manier ontdek je kasten, stoelen en vazen. Playmobilfiguurtjes wijzen de weg naar mooie, grappige of bijzondere gebruiksvoorwerpen.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Het Museumspel is geschikt voor kinderen van alle nationaliteiten</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/museumspel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/museumspel.jpg?itok=453-0tTa"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6805","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"20999","translation_id":"0","created":"1466084154","changed":"1466168434","language":"nl","title":"Schatten van Vlieg ","subtitle":"Design museum","summary":"Deze zomer krijgt Vlieg in Design museum Gent bezoek van een heleboel vrienden. ","description":"<p>Deze zomer krijgt Vlieg in Design museum Gent bezoek van een heleboel vrienden. Samen spelen ze &lsquo;Ik zie, ik zie, wat jij niet ziet&rsquo;. Maar wat blijkt? De vriendjes van Vlieg kijken helemaal anders. De arend heeft een uitzonderlijk goed zicht, de kameleon draait zijn ogen alle kanten uit en de mol voelt wat hij met zijn ogen niet kan zien.</p>\r\n<p>Wil jij ook leren kijken zoals de vrienden van Vlieg? Speel mee en ontdek het museum op een heel andere manier. Wie goed kijkt en alle tips verzamelt, vindt op het einde van de speurtocht de schat van Vlieg!</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Een speurtocht voor het hele gezin.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"01/07/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Design museum Gent","name":null,"street":"Jan Breydelstraat","number":"5","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92679999","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92244522","country_codes":"be"},"email":["museum.design@gent.be"],"website":[{"title":"Design Museum Gent","url":"www.designmuseumgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/designmuseum_gent2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/designmuseum_gent2.jpg?itok=Hd_6hesn"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6805","title":"Design museum Gent"}]},{"id":"21003","translation_id":"0","created":"1466085199","changed":"1466085199","language":"nl","title":"Havenrondvaarten ","subtitle":null,"summary":"Elke zaterdag kun je de haven van Gent ontdekken aan boord van het havenjacht \u2018Jacob van Artevelde\u2019.","description":"<p>Elke zaterdag kun je de haven van Gent ontdekken aan boord van het havenjacht &lsquo;Jacob van Artevelde&rsquo;.<br />\r\n\tOp deze twee uur durende tocht op het water krijg je uitleg over Gent als toegangspoort tot Europa. Het jacht vaart tot aan het Kluizendok en terug, via de verschillende dokken en kaaien. Onderweg zie je zee- en binnenvaartschepen, kleine en grote bedrijven allerhande (zoals Volvo en ArcelorMittal Gent) en tal van overslagkades.</p>\r\n<p>Het aantal plaatsen is beperkt en reservatie noodzakelijk (maximum 6 personen per reservatie). <a href=\"http://www.havengent.be/rondvaarten.aspx\">Reserveren kan via het online inschrijvingsformulier</a> of telefonisch.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Vertrek: aan de Rigakaai in Gent.</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Havenbezoek","name":"vertrekplaats rondvaarten","street":"Rigakaai","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"092510550","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":null,"website":[{"title":"Gratis rondvaarten in de haven van Gent","url":"http://www.havengent.be/product.aspx?id=214"}]},{"contact":"Havenbezoek reservering","name":"PR-dienst Havenbedrijf ","street":"John Kennedylaan","number":"32","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92510550","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["pr@havengent.be"],"website":[{"title":"Reservering ","url":"http://www.havengent.be/rondvaarten-vereniging.aspx"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/havenrondvaarten.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/havenrondvaarten.jpg?itok=7N30tls_"],"prices":[],"spots":[{"id":"6887","title":"Haven van Gent"}]},{"id":"21004","translation_id":"0","created":"1466085745","changed":"1466085806","language":"nl","title":"Poes is jarig!","subtitle":null,"summary":"De poes van Hendrik, het spookje van het Huis van Alijn, is jarig! ","description":"<p>De poes van Hendrik, het spookje van het Huis van Alijn, is jarig! Help jij mee de vriendjes van Poes uit te nodigen voor het grote verrassingsfeest? Volg het spoor van Poes en ontdek met deze audiotour het museum via speelse luister-, kijk- en doe - opdrachtjes.Ook plezier voor (groot)ouders verzekerd!</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 4 tot 7 jaar.</li>\r\n\t<li>Taal: Nederlands</li>\r\n\t<li>Max. 4 kinderen per begeleider</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92353800","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook/Huis van Alijn","url":"https://www.facebook.com/huisvanalijn"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/poes_is_jarig0bdc1b.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/poes_is_jarig0bdc1b.jpg?itok=GEMEZo7F"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"per audiotour"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6816","title":"Huis van Alijn"}]},{"id":"21005","translation_id":"0","created":"1466086033","changed":"1466086033","language":"nl","title":"Op zoek naar de moordenaar van Hendrik","subtitle":"Zoektocht","summary":"Meer dan 100 jaar geleden werd Hendrik vermoord. Sindsdien dwaalt hij rond in het Huis van Alijn. ","description":"<p>Meer dan 100 jaar geleden werd Hendrik vermoord. Sindsdien dwaalt hij rond in het Huis van Alijn. Zijn moordenaar is nog steeds niet gevonden, maar er zijn een aantal verdachten. Jij kunt helpen de moordenaar te ontmaskeren! Met een schatkaart en een detectiveboekje vervul je opdrachten tijdens een spannende zoektocht door het museum. Op het einde kom je te weten wie Hendrik vermoordde.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 7 tot 12 jaar.</li>\r\n\t<li>Taal: Nederlands</li>\r\n\t<li>Max. 4 kinderen per begeleider</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92353800","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook/Huis van Alijn","url":"https://www.facebook.com/huisvanalijn"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/op_zoek_naar_de_moordenaar_van_hendrik.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/op_zoek_naar_de_moordenaar_van_hendrik.jpg?itok=0Sz4-uvp"],"prices":[{"price":"4,00","type":"Basisprijs","comment":"per audiotour"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6816","title":"Huis van Alijn"}]},{"id":"21008","translation_id":"0","created":"1466086659","changed":"1466086659","language":"nl","title":"Poppentheater","subtitle":null,"summary":"Poppentheater met Pierke van Alijn voor kinderen vanaf 3 jaar.","description":"<p>Poppentheater met Pierke van Alijn voor kinderen vanaf 3 jaar.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Taal: Nederlands (gekruid met een vleugje Gents dialect)</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92353800","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook/Huis van Alijn","url":"https://www.facebook.com/huisvanalijn"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/poppentheater.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/poppentheater.jpg?itok=K1NKFvon"],"prices":[{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6816","title":"Huis van Alijn"}]},{"id":"21014","translation_id":"0","created":"1466171362","changed":"1466673047","language":"nl","title":"Op stap met Emma en Emiel","subtitle":null,"summary":"Deze interactieve museumzoektocht prikkelt alle zintuigen. ","description":"<p>Deze interactieve museumzoektocht prikkelt alle zintuigen. Met Emma en Emiel trek je door het museum en ontdek je hoe de arbeiders en hun families vroeger leefden. Een boekje met prachtige tekeningen wijst je de weg. Vraag ernaar aan de balie van het museum.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 3 tot 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands, Frans, Engels</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/miat-emma_emiel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/miat-emma_emiel.jpg?itok=QLbtqyF2"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6840","title":"MIAT"}]},{"id":"21015","translation_id":"0","created":"1466171759","changed":"1466672831","language":"nl","title":"Zakje vol verrassingen","subtitle":null,"summary":"Deze interactieve museumzoektocht prikkelt alle zintuigen. ","description":"<p>Gewapend met een zak vol spulletjes ga je op pad om de opdrachtjes te vervullen. Op elke verdieping van het museum is er wel iets speciaals: een echte drukkerij, een katoenfabriek, naar boven klimmen en Gent bewonderen van bovenaf&hellip; te veel om op te noemen. Na het bezoek neem je een boekje vol herinneringen mee naar huis.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen van 6 tot 12 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/miat-zakje_vol_verrassingen.gif"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/miat-zakje_vol_verrassingen.gif?itok=HurBhPqI"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6840","title":"MIAT"}]},{"id":"21016","translation_id":"0","created":"1466414328","changed":"1466673139","language":"nl","title":"KidKastKraak","subtitle":null,"summary":"Flor, Felix, Emma en Kristel lieten hun spullen achter in het museum.","description":"<p>Flor, Felix, Emma en Kristel lieten hun spullen achter in het museum. Kun jij ze vinden? Ga op zoek in de tentoonstelling, ontdek hun verhaal en los onderweg allerlei opdrachten op. In ruil krijg je telkens een stukje van een code. Zo ervaar je hoe het leven van de arbeiders en hun families de laatste 200 jaar veranderde. Kun jij de code kraken?</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Een zoektocht voor kinderen vanaf 8 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MIAT","name":null,"street":"Minnemeers","number":"10","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92694200","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["publiekswerking.miat@gent.be"],"website":[{"title":"Miat.Gent.be","url":"www.miat.gent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/miat-kidkastkraak.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/miat-kidkastkraak.jpg?itok=d-5dBk4Z"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6840","title":"MIAT"}]},{"id":"21022","translation_id":"0","created":"1466418921","changed":"1466419180","language":"nl","title":"Speurtocht Outsiderkunst","subtitle":null,"summary":"Een zoektocht in de collectie \u2018Outsiderkunst\u2019 voor kinderen","description":"<p>Een zoektocht in de collectie &lsquo;Outsiderkunst&rsquo; voor kinderen van 6 tot 12 jaar.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/outsiders_0.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/outsiders_0.jpg?itok=5vkGBjJj"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6838","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"21023","translation_id":"0","created":"1466419432","changed":"1466419500","language":"nl","title":"Speurtocht Geschiedenis van de psychiatrie","subtitle":null,"summary":"Een zoektocht in de collectie \u2018Geschiedenis van de psychiatrie\u2019 ","description":"<p>Een zoektocht in de collectie &lsquo;Geschiedenis van de psychiatrie&rsquo; voor kinderen van 6 tot 12 jaar.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/speurtocht_geschiedenis_van_de_psychiatrie.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/speurtocht_geschiedenis_van_de_psychiatrie.jpg?itok=oS-s8eit"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6838","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"21025","translation_id":"0","created":"1466420400","changed":"1466427279","language":"nl","title":"Schatten van Vlieg: Museum Dirk De Wachter","subtitle":null,"summary":"Deze zomer is het Museum Dr. Guislain het decor voor \u2018Museum Dirk De Wachter ","description":"<p>Deze zomer is het Museum Dr. Guislain het decor voor &lsquo;Museum Dirk De Wachter - Kunst en psychiatrie in borderlinetijden&rsquo;, een expo waarin de bekende Vlaamse psychiater Dirk De Wachter een scherpe analyse maakt van de actuele samenleving.</p>\r\n<p>Speciaal voor Vlieg ontwikkelde het museum een speurtocht op kindermaat door deze tentoonstelling. Aan de hand van verschillende zoek-, doe-, teken-, voel- en denkopdrachten volg je het spoor dat Vlieg heeft achtergelaten en geef je niet alleen je ogen, maar ook je andere zintuigen de kost tussen alle kunstwerken. Wat betekent &lsquo;borderline&rsquo; precies? Hoe kun je naar kunst kijken met meer dan alleen je ogen? Kun je met je handen voelen hoe een kunstwerk eruit ziet? Misleiden onze hersenen ons als we naar de wereld kijken? Ontdek het antwoord op deze vragen tijdens je speurtocht.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Geschikt voor gezinnen met kinderen van 6 tot 12 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"01/07/2016 > 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Museum Dr. Guislain","name":null,"street":"Jozef Guislainstraat","number":"43","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92163595","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92163535","country_codes":"be"},"email":["info@museumdrguislain.be"],"website":[{"title":"","url":"www.museumdrguislain.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/schatten_van_vlieg_museum_dirk_de_wachter.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/schatten_van_vlieg_museum_dirk_de_wachter.jpg?itok=4RQaRdtg"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6838","title":"Museum Dr. Guislain"}]},{"id":"21028","translation_id":"0","created":"1466430098","changed":"1466430098","language":"nl","title":"Poezieroute","subtitle":null,"summary":"Zin in een uniek bezoek aan de collectie van het MSK? ","description":"<p>Zin in een uniek bezoek aan de collectie van het MSK? Dan is de kinderpo\u00ebzieroute iets voor jou! Dit parcours voert je langs tien topwerken uit het museum, samengebracht met tien gedichten van bekende Vlaamse en Nederlandse schrijvers. Spelend met taal en beeld leer je meer over po\u00ebzie en over de collectie van het museum. Vergeet niet je pen mee te brengen.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kinderen vanaf 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/poezieroute.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/poezieroute.jpg?itok=lnIyYTmn"],"prices":[{"price":"1,00","type":"Basisprijs","comment":"per boekje"}],"spots":[{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"}]},{"id":"21029","translation_id":"0","created":"1466430593","changed":"1466430593","language":"nl","title":"Audioguide voor kinderen","subtitle":null,"summary":"Jheronimus Bosch en Jeroen, de hoofdpersonages van deze audioguide, leiden je rond ","description":"<p>Jheronimus Bosch en Jeroen, de hoofdpersonages van deze audioguide, leiden je rond langs vijftien werken uit de collectie.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Geschikt voor kinderen vanaf 6 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/audioguides-kids005-3feg.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/audioguides-kids005-3feg.jpg?itok=GK28tGLW"],"prices":[{"price":"2,50","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6841","title":"Museum voor Schone Kunsten (MSK)"}]},{"id":"21030","translation_id":"0","created":"1466431740","changed":"1466431740","language":"nl","title":"Ontdekkingstocht voor het hele gezin","subtitle":null,"summary":"Met deze tocht ontdek je de lopende tentoonstellingen en verdiep je je op speelse wijze in de kunstwerken. ","description":"<p>Met deze tocht ontdek je de lopende tentoonstellingen en verdiep je je op speelse wijze in de kunstwerken. Je beantwoordt vragen en wordt uitgedaagd om (soms vreemde) dingen te doen in de museumzaal.</p>\r\n<p>Geschikt voor kinderen van 6 tot 12 jaar. Vraag je exemplaar aan de museumbalie.</p>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/ontdekkingstoch_met_kinderen_smak.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/ontdekkingstoch_met_kinderen_smak.jpg?itok=EAWp8i8R"],"prices":[],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"21031","translation_id":"0","created":"1466431991","changed":"1466431991","language":"nl","title":"Moossdooss of TRACKPACK","subtitle":null,"summary":"Hedendaagse kunst is leuk! De originele idee\u00ebn van de kunstenaars prikkelen je om zelf te kijken, tekenen, bouwen, fotograferen, spelen, fantaseren, vertellen... ","description":"<p>Hedendaagse kunst is leuk! De originele idee\u00ebn van de kunstenaars prikkelen je om zelf te kijken, tekenen, bouwen, fotograferen, spelen, fantaseren, vertellen... Dat kan met de MoossDooss, een koffer waar alles inzit wat je nodig hebt voor toffe opdrachten die je met het hele gezin uitvoert.</p>\r\n<p>De TRACKPACK-koffer bevat opdrachten bij kunstwerken uit drie S.M.A.K.-tentoonstellingen buiten de muren van het museum: TRACK (2012), Over the Edges (2000) en Chambres d&rsquo;Amis (1986).</p>\r\n<p>Geschikt voor kinderen vanaf 6 jaar. Kinderen vanaf 9 jaar spelen alleen, jongere kinderen liefst onder begeleiding van een volwassene. Vraag je koffer aan de museumbalie.</p>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/moossdooss.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/moossdooss.jpg?itok=gWHPiYRB"],"prices":[{"price":"30,00","type":"Basisprijs","comment":"per werkweek of weekend"}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"21033","translation_id":"0","created":"1466432561","changed":"1466432561","language":"nl","title":"Schatten van Vlieg Zie jij wat ik zie","subtitle":null,"summary":"\u201cZie jij wat ik zie?\u201d is dit jaar is het thema van de \u2018Schatten van Vlieg\u2019.","description":"<p>&ldquo;Zie jij wat ik zie?&rdquo; is dit jaar is het thema van de &lsquo;Schatten van Vlieg&rsquo;.<br />\r\n\tSamen met &lsquo;Licht en Liefde &ndash; blindenzorg&rsquo; werkte S.M.A.K. een boeiende ontdekkingstocht uit, ook voor kinderen met een visuele beperking. Voer uitdagende opdrachten bij vijf kunstwerken uit en kraak de code die je de weg wijst naar jouw bijzondere schat van Vlieg.</p>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"S.M.A.K.","name":null,"street":"Jan Hoetplein 1","number":null,"city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92407601","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@smak.be"],"website":[{"title":"S.M.A.K.","url":"www.smak.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/schatten_van_vlieg_smak.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/schatten_van_vlieg_smak.jpg?itok=LDzPl9Pk"],"prices":[{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6866","title":"S.M.A.K."}]},{"id":"21034","translation_id":"0","created":"1466496978","changed":"1466496978","language":"nl","title":"LEGOtorens","subtitle":"STAM","summary":"\u2018Gent in LEGO\u2019 is een leuke afsluiter van een bezoek aan het STAM. ","description":"<p>&lsquo;Gent in LEGO&rsquo; is een leuke afsluiter van een bezoek aan het STAM. De vier bekendste Gentse torens staan er in LEGO opgesteld: de Sint-Niklaaskerk, het Belfort, de Boekentoren en de Sint-Baafskathedraal. Kom en bouw er zelf een stukje aan bijbouwen.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Alle talen</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/legotorens.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/legotorens.jpg?itok=VU_QCEGx"],"prices":[],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"21035","translation_id":"0","created":"1466497262","changed":"1466497262","language":"nl","title":"Doe-boekje Cuberdanny","subtitle":"STAM","summary":"Cuberdanny is gek op torens! Deze cuberdon op pootjes zou graag de top van een Gentse toren zijn.","description":"<p>Cuberdanny is gek op torens! Deze cuberdon op pootjes zou graag de top van een Gentse toren zijn. Maar waar moet die toren komen? En hoe moet die eruitzien? Hoe hoog is hij dan het best? En&hellip; ? Dat zijn wat veel vragen voor Cuberdanny alleen. Help jij hem mee zoeken naar een geschikte toren?</p>\r\n<p>Ga in de STAM-expo &lsquo;Het verhaal van Gent&rsquo; op zoek naar Cuberdanny en beantwoord zijn vragen en opdrachten. Die vind je in het aantrekkelijke doe-boekje met prachtige illustraties van Pieter Gaudesaboos.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Een zoektocht voor kinderen vanaf 7 jaar en hun familie.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4207","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/cuberdanny.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/cuberdanny.jpg?itok=km2qqT4c"],"prices":[{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"21037","translation_id":"0","created":"1466497761","changed":"1466497761","language":"nl","title":"De schat van Vlieg STAM","subtitle":"STAM","summary":"Ik zie, ik zie wat jij niet ziet! Vlieg verstopt deze zomer overal schatkisten en \u00e9\u00e9n daarvan vind je in het STAM. ","description":"<p>Ik zie, ik zie wat jij niet ziet! Vlieg verstopt deze zomer overal schatkisten en \u00e9\u00e9n daarvan vind je in het STAM. Ontdek in de museumzalen het verhaal van Gent als stad en vind het antwoord op de vragen. Als je de juiste tips verzamelt, weet je waar Vlieg de schatkist verstopt heeft! In de schatkist vind je een kijkboekje boordevol spelletjes. Vlieg maakte een oranje, een groen \u00e9n een blauw kijkboekje. Verzamel ze alle drie! Doe mee aan minstens drie zoektochten en leer kijken met je handen, oren, neus of mond.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"01/07/2016 - 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/schatten_van_vlieg_smak.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/schatten_van_vlieg_smak.jpg?itok=LDzPl9Pk"],"prices":[],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"21040","translation_id":"0","created":"1466522219","changed":"1466522219","language":"nl","title":"Plakstad ","subtitle":"STAM","summary":"In de voortuin van het STAM wordt het deze zomer een heerlijke plakboel. ","description":"<p>In de voortuin van het STAM wordt het deze zomer een heerlijke plakboel. Met kleurrijk plakband en ander plakkerig materiaal worden betonnen muren, stenen trappen en glazen wanden tot een stad in de stad omgetoverd: Plakstad!</p>\r\n<p>Beeldend kunstenaars tonen hoe je kunt spelen met lijnen en vlakken, met textuur en volumes, met kleur en met groen. Je plakt skylines, stadsgezichten, verkeersknooppunten, plattegronden, stratenplannen, deelgemeenten, stadsranden, gebouwenmassa&rsquo;s en postcodes! Je komt toch ook?</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Voor kleine en grote kinderen vanaf 4 jaar.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"05/08/2016 - 28/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"STAM - Stadsmuseum Gent","name":"Bijlokesite","street":"Godshuizenlaan","number":"2","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92671400","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92671498","country_codes":"be"},"email":["stam@gent.be"],"website":[{"title":"STAM Gent","url":"www.stamgent.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/plakstad.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/plakstad.jpg?itok=pqU32BKF"],"prices":[{"price":"5,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6865","title":"STAM"}]},{"id":"21042","translation_id":"0","created":"1466581398","changed":"1466581398","language":"nl","title":"Volkssterrenwacht Armand Pien ","subtitle":null,"summary":"Is het woensdagavond, zonder een wolkje aan de hemel? ","description":"<p>Is het woensdagavond, zonder een wolkje aan de hemel? Dan kun je in de Volkssterrenwacht door de telescopen naar de sterren en planeten kijken, onder begeleiding van deskundige medewerkers. Je kunt er ook het weerstation bezoeken, de prachtige historische telescoop bewonderen en genieten van een uniek zicht op Gent vanaf het dakterras.</p>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Volkssterrenwacht Armand Pien","name":null,"street":"Rozier","number":"44","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92643674","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@rug-a-pien.be"],"website":[{"title":"Volkssterrenwacht Armand Pien","url":"http://www.armandpien.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-spot/Volkssterrenwacht_gent2%20CC%20Marnix%20Wylocke.JPG?itok=cfWR1phM"],"prices":[],"spots":[{"id":"6923","title":"Volkssterrenwacht Armand Pien"}]},{"id":"21043","translation_id":"0","created":"1466584502","changed":"1466584502","language":"nl","title":"Kamiel en de kraanvogel","subtitle":"Zoektocht","summary":"Sinds de oudheid is de kraanvogel een voorteken van geluk en een symbool van waakzaamheid. ","description":"<p>Sinds de oudheid is de kraanvogel een voorteken van geluk en een symbool van waakzaamheid. De mythologische trekvogel was ooit de hoeder van de Sint-Pietersabdij. Nu is hij er opnieuw neergestreken. De reden waarom ontdek je via de grappige wall-tattoos in de pandgangen van de Sint-Pietersabdij.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Gezinnen met kinderen (5+)&nbsp;</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92668500","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http://www.sintpietersabdijgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/boekje_kraanvogel.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/boekje_kraanvogel.jpg?itok=O8URWBMu"],"prices":[{"price":"3,00","type":"Basisprijs","comment":"boekje"}],"spots":[{"id":"6830","title":"Sint-Pietersabdij"}]},{"id":"21045","translation_id":"0","created":"1466584922","changed":"1466584922","language":"nl","title":"Schatten van vlieg Guus de mol","subtitle":null,"summary":"Guus woont in de tuin van de Sint-Pietersabdij. Zijn grootoom Otto vertelt hem voor zijn dood dat er ergens in de abdij een schat begraven ligt. ","description":"<p>Guus woont in de tuin van de Sint-Pietersabdij. Zijn grootoom Otto vertelt hem voor zijn dood dat er ergens in de abdij een schat begraven ligt. Helaas is Guus een mol en dus ziet hij zelf niet zo goed. Wil jij hem helpen? Kom deze zomer naar de Sint-Pietersabdij! Ga samen met Guus op schattenjacht en leef je uit in de wervelende zoektocht vol kijkopdrachten. Zie jij wat Guus niet ziet?</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Gezinnen met kinderen tot 12 jaar</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":"01/07/2016 - 31/08/2016","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92668500","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http://www.sintpietersabdijgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/schatten_van_vlieg_-_guus.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/schatten_van_vlieg_-_guus.jpg?itok=-HDh8dOP"],"prices":[],"spots":[{"id":"6830","title":"Sint-Pietersabdij"}]},{"id":"21046","translation_id":"0","created":"1466585377","changed":"1466585377","language":"nl","title":"Fosfors Inspectie Brigade","subtitle":"Zoektocht","summary":"De FBI kennen we allemaal, maar in Gent staat dit voor de Fosfors Brigade Inspectie. ","description":"<p>De FBI kennen we allemaal, maar in Gent staat dit voor de Fosfors Brigade Inspectie. Ben je tussen de 8 en de 12 jaar? Dan nodigt de Gentse burgemeester Dani\u00ebl Termont je uit voor een educatieve speurtocht in de historische stad. Je gaat aan de slag met een denk- en doe-boekje, waarin allerlei weetjes over de musea en de stad staan. Met in een glansrol: Fosfor de draak, de behoeder van Gent.</p>\r\n<p>Onderweg maak je op originele en leerrijke wijze kennis met de 12 Gentse monumenten van SHAPING 24, een Europese samenwerking tussen de Britse stad Norwich en Gent. Je bent een heuse jonge Fosfors Brigade Inspecteur - met op je borst een offici\u00eble brigadesticker &ndash; en je gaat op verkenning in en rond de historische monumenten. Zo kom je meer te weten over aantasting en onderhoud van eeuwenoude gebouwen of teken je de kathedraal van je dromen na. Via leuke raadseltjes ontdek je allerlei weetjes over de Gentse 12. Achteraan in het boekje zit een handig kaartje waarop alle monumenten te vinden zijn.</p>\r\n<ul>\r\n\t<li>Gezinnen met kinderen tussen 8 en 12 jaar</li>\r\n\t<li>Het boekje is gratis verkrijgbaar aan de balies van het Gravensteen en de Sint-Pietersabdij.</li>\r\n\t<li>De toegang tot de monumenten en musea is niet inbegrepen.</li>\r\n\t<li>Nederlands</li>\r\n</ul>\r\n","openinghours_short":".","category":[{"tid":"4208","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Sint-Pietersabdij","name":"Historische Huizen Gent","street":"Sint-Pietersplein","number":"9","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92668500","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92439734","country_codes":"be"},"email":["sintpietersabdij@gent.be"],"website":[{"title":"Sint-Pietersabdij","url":"http://www.sintpietersabdijgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/fosfor_poster_hi_res_def_klein2.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/fosfor_poster_hi_res_def_klein2.jpg?itok=DfKmWDh8"],"prices":[],"spots":[{"id":"6830","title":"Sint-Pietersabdij"}]},{"id":"21059","translation_id":"21058","created":"1467119238","changed":"1467121966","language":"fr","title":"L\u2019(h\u00e9mi)cycle de feuilles et de papier","subtitle":"De (hemi)cyclus van bladeren en papier","summary":"Dans cette exposition, l\u2019artiste malaisienne Simryn Gill explore le lien entre l\u2019homme et la nature, l\u2019\u00e9conomie et l\u2019\u00e9cologie, la vie et la fugacit\u00e9. ","description":"Dans cette exposition, l\u2019artiste malaisienne Simryn Gill explore le lien entre l\u2019homme et la nature, l\u2019\u00e9conomie et l\u2019\u00e9cologie, la vie et la fugacit\u00e9. Ses \u0153uvres, m\u00e9lange de mati\u00e8res organiques et produites, \u00e9voquent le passage cyclique du papier et de l\u2019\u0153uvre d\u2019art \u00e0 travers le temps.","openinghours_short":"22/04/2016 - 04/09/216","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_hemicycle_-_1920x1080.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_simryn_gill_-_13.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_simryn_gill_-_29.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_hemicycle_-_1920x1080.png?itok=u-DweTJ6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_simryn_gill_-_13.jpg?itok=KzGaAmbw","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_simryn_gill_-_29.jpg?itok=p-1QGctF"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7401","title":"Musee des Beaux-Arts"}]},{"id":"21062","translation_id":"21058","created":"1467119574","changed":"1467121966","language":"es","title":"Un (hemi)ciclo de hojas y papel","subtitle":"De (hemi)cyclus van bladeren en papier","summary":"En esta exposici\u00f3n, la artista malasia Simryn Gill explora la relaci\u00f3n entre el hombre y la naturaleza, la econom\u00eda y la ecolog\u00eda, la vida y lo ef\u00edmero. ","description":"En esta exposici\u00f3n, la artista malasia Simryn Gill explora la relaci\u00f3n entre el hombre y la naturaleza, la econom\u00eda y la ecolog\u00eda, la vida y lo ef\u00edmero. Sus obras consisten de una mezcla de materiales org\u00e1nicos y fabricados y giran entorno al paso c\u00edclico del papel y de la obra por el paso del tiempo.","openinghours_short":"22/04/2016 - 04/09/216","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"MSK (Museum Schone Kunsten)","name":null,"street":"Citadelpark, Fernand Scribedreef","number":"1","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92400700","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92400790","country_codes":"be"},"email":["museum.msk@gent.be"],"website":[{"title":"Museum voor schone kunsten (MSK)","url":"http://mskgent.be/"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_hemicycle_-_1920x1080.png","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_simryn_gill_-_13.jpg","https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/125_simryn_gill_-_29.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_hemicycle_-_1920x1080.png?itok=u-DweTJ6","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_simryn_gill_-_13.jpg?itok=KzGaAmbw","https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/125_simryn_gill_-_29.jpg?itok=p-1QGctF"],"prices":[{"price":"8,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"6,00","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"7852","title":"Museo de Bellas Artes (MSK)"}]},{"id":"21064","translation_id":"21064","created":"1467120395","changed":"1467121934","language":"nl","title":"Homeless Movies","subtitle":"Jasper Rigole","summary":"Beeldend kunstenaar Jasper Rigole verzamelt al jaren home movies die hij op rommelmarkten, garageverkopen en in tweedehandszaken vindt. ","description":"Beeldend kunstenaar Jasper Rigole verzamelt al jaren home movies die hij op rommelmarkten, garageverkopen en in tweedehandszaken vindt. Hij analyseert, catalogiseert en digitaliseert ze en bouwt zo aan wat hij een archief van andermans herinneringen noemt. Deze persoonlijke souvenirs gunnen ons een blik op het verleden van onbekenden.","openinghours_short":"26/06/2016 - 15/01/2017","category":[{"tid":"3378","name":"Tentoonstellingen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"Huis van Alijn","name":null,"street":"Kraanlei","number":"65","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92353800","country_codes":"be"}],"fax":[],"email":["info@huisvanalijn.be"],"website":[{"title":"Huis van Alijn","url":"www.huisvanalijn.be"},{"title":"Facebook/Huis van Alijn","url":"https://www.facebook.com/huisvanalijn"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/126_24146953971_1ecb05dddc_o.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/126_24146953971_1ecb05dddc_o.jpg?itok=OAJzU0KE"],"prices":[{"price":"6,00","type":"Basisprijs","comment":null},{"price":"4,50","type":"Reductietarief +65 jaar","comment":null},{"price":"2,00","type":"Reductietarief -26 jaar","comment":null},{"price":"0,00","type":"Reductietarief -19 jaar","comment":null}],"spots":[{"id":"6816","title":"Huis van Alijn"}]},{"id":"21096","translation_id":"0","created":"1468566733","changed":"1468566733","language":"nl","title":"Schatten van Vlieg in de Wereld van Kina","subtitle":null,"summary":"Vlieg is weer binnengevlogen in De wereld van Kina. ","description":"Vlieg is weer binnengevlogen in De wereld van Kina. Hij weet niet waar eerst kijken. Met een speurtocht doorheen het museum leren kinderen twee keer kijken voor ze iets geloven.","openinghours_short":"01/07/2016 - 31/08/2016","category":[{"tid":"3386","name":"Kinderen"}],"labels":[],"contact":[{"contact":"De wereld van Kina: het Huis","name":null,"street":"Sint-Pietersplein","number":"14","city":"9000 Gent","phone":[{"number":"92447373","country_codes":"be"}],"fax":{"number":"92447374","country_codes":"be"},"email":["kinahuis@stad.gent"],"website":[{"title":"De wereld van Kina: het Huis","url":"www.dewereldvankina.be"}]}],"images":["https://visit.gent.be/sites/default/files/images-event/vlieg-kina.jpg"],"thumbs":["https://visit.gent.be/sites/default/files/styles/101x76_grid_home/public/images-event/vlieg-kina.jpg?itok=J-73RUu5"],"prices":[{"price":"3,00","type":"Basisprijs","comment":null}],"spots":[{"id":"6804","title":"De wereld van Kina: het Huis"}]}]